# Chinese (Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-11 12:23-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-12 21:20+0000\n"
"Last-Translator: Henry Tsai <henry@astrid.com>\n"
"Language-Team: zh_TW <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-10-16 17:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16152)\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

#. ================================================ == general terms ==
#. People Editing Activity
#. slide 18b/ 25e/ 27c: task sharing dialog: assigned hint
msgctxt "actfm_person_hint"
msgid "Contact or Email"
msgstr "聯絡人或電郵地址"

#. task sharing dialog: shared with hint
msgctxt "actfm_person_or_tag_hint"
msgid "Contact or Shared List"
msgstr "聯絡人或已分享清單"

#. toast on transmit success
#. can't rename or delete shared tag message
#. warning before deleting a list you're the owner of
msgctxt "actfm_tag_operation_owner_delete"
msgid ""
"You are the owner of this shared list! If you delete it, it will be deleted "
"for all list members. Are you sure you want to continue?"
msgstr "你是這個被分享列表的擁有者，如果刪除它，其它被分享者將無法訪問，確定刪除嗎？"

#. slide 29a: menu item to take a picture
msgctxt "actfm_picture_camera"
msgid "Take a Picture"
msgstr "拍下照片"

#. slide 29b: menu item to select from gallery
msgctxt "actfm_picture_gallery"
msgid "Pick from Gallery"
msgstr "從圖庫選擇"

#. menu item to clear picture selection
msgctxt "actfm_picture_clear"
msgid "Clear Picture"
msgstr "清除圖片"

#. filter list activity: refresh tags
#. Title for prompt after sharing a task
msgctxt "actfm_view_task_title"
msgid "View Task?"
msgstr "檢視工作？"

#. Text for prompt after sharing a task
#, c-format
msgctxt "actfm_view_task_text"
msgid ""
"Task was sent to %s! You're currently viewing your own tasks. Do you want to "
"view this and other tasks you've assigned?"
msgstr "工作已被送到 %s！您目前正在查看自己的任務工作，你要查看你其餘被指派的工作嗎？"

#. Ok button for task view prompt
msgctxt "actfm_view_task_ok"
msgid "View Assigned"
msgstr "查看被指派的工作"

#. Cancel button for task view prompt
msgctxt "actfm_view_task_cancel"
msgid "Stay Here"
msgstr "留下來吧"

#. slide 13a: Title for the "My Shared Tasks" filter
msgctxt "actfm_my_shared_tasks_title"
msgid "My Shared Tasks"
msgstr "已分享任務工作"

#. Empty list for the "My Shared Tasks" filter
msgctxt "actfm_my_shared_tasks_empty"
msgid "No shared tasks"
msgstr "未有共享工作"

#. ================================================ == TagViewActivity ==
#. Tag View Activity: Add Comment hint
msgctxt "TVA_add_comment"
msgid "Add a comment..."
msgstr "添加評論"

#. Tag View Activity: task comment ($1 - user name, $2 - task title)
#. Tabs for Tag view
msgctxt "TVA_tabs:0"
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#. Tag View Activity: task comment ($1 - user name, $2 - task title)
#. Tabs for Tag view
msgctxt "TVA_tabs:1"
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#. Tag View Activity: task comment ($1 - user name, $2 - task title)
#. Tabs for Tag view
msgctxt "TVA_tabs:2"
msgid "List Settings"
msgstr "清單設定"

#. Tag View: filtered by assigned to user (%s => user name)
#, c-format
msgctxt "actfm_TVA_filtered_by_assign"
msgid "%s's tasks. Tap for all."
msgstr "%s的工作，點擊以檢視所有"

#. Tag View: filter by unassigned tasks
msgctxt "actfm_TVA_filter_by_unassigned"
msgid "Unassigned tasks. Tap for all."
msgstr "未指定的任務工作，點擊查看全部"

#. Tag View: list is private, no members
msgctxt "actfm_TVA_no_members_alert"
msgid "Private: tap to edit or share list"
msgstr ""

#. Tag View Menu: refresh
msgctxt "actfm_TVA_menu_refresh"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. Tag Settings: tag name label
msgctxt "actfm_TVA_tag_label"
msgid "List"
msgstr "列表名稱："

#. Tag Settings: tag owner label
#. Tag Settings: tag owner value when there is no owner
#. slide 26a and 27b: Tag Settings: list collaborators label
msgctxt "actfm_TVA_members_label"
msgid "Shared With"
msgstr "合作者："

#. Tag Settings: list collaborators hint
msgctxt "actfm_TVA_members_hint"
msgid "Share with anyone who has an email address"
msgstr "通過電子郵件分享"

#. Tag Settings: tag picture
msgctxt "actfm_TVA_tag_picture"
msgid "List Picture"
msgstr "清單圖片"

#. slide 25c/28b: Tag Settings: silence notifications label
msgctxt "actfm_TVA_silence_label"
msgid "Silence Notifications"
msgstr "靜音提醒"

#. Tag Settings: list icon label
#. slide 25b/27d: Tag Settings: list description label
msgctxt "actfm_TVA_tag_description_label"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. slide 28a: Tag Settings: list settings label
msgctxt "actfm_TVA_tag_settings_label"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. slide 25b: Tag Settings: list description hint
msgctxt "actfm_TVA_tag_description_hint"
msgid "Type a description here"
msgstr "在這裡添加描述"

#. slide 25d: Tag Settings: list name hint
msgctxt "actfm_TVA_tag_name_hint"
msgid "Enter list name"
msgstr "添加列表名稱"

#. Tag settings: login prompt from share
msgctxt "actfm_TVA_login_to_share"
msgid ""
"You need to be logged in to Astrid.com to share lists! Please log in or make "
"this a private list."
msgstr "您需要登錄 Astrid.com 以共享清單！請登錄或把清單列為私密。"

#. ============================================ edit people dialog = =
#. task sharing dialog: intro
msgctxt "actfm_EPA_intro"
msgid ""
"Use Astrid to share shopping lists, party plans, or team projects and "
"instantly see when people get stuff done!"
msgstr "使用Astrid分享購物清單，派對計劃，或團隊項目。當其他人把事情做完就能立刻看到！"

#. task sharing dialog: window title
#. task sharing dialog: save button
#. task sharing dialog: assigned label
#. slide 18a: task sharing dialog: assigned label long version
msgctxt "actfm_EPA_assign_label_long"
msgid "Who should do this?"
msgstr "需要誰處理？"

#. task sharing dialog: assigned to me
msgctxt "actfm_EPA_assign_me"
msgid "Me"
msgstr "我"

#. task sharing dialog: anyone
msgctxt "actfm_EPA_unassigned"
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#. slide 18c: task sharing dialog: choose a contact
msgctxt "actfm_EPA_choose_contact"
msgid "Choose a contact"
msgstr "選擇聯繫人"

#. slide 17a: task sharing dialog: use task rabbit
msgctxt "actfm_EPA_task_rabbit"
msgid "Outsource it!"
msgstr "將任務工作外包"

#. task sharing dialog: custom email assignment
#. task sharing dialog: shared with label
msgctxt "actfm_EPA_share_with"
msgid "Share with:"
msgstr "加入合作者："

#. task sharing dialog: shared with label
msgctxt "actfm_EPA_collaborators_header"
msgid "Share with Friends"
msgstr "與朋友分享"

#. task sharing dialog: collaborator list name (%s => name of list)
#, c-format
msgctxt "actfm_EPA_list"
msgid "List: %s"
msgstr "清單：%s"

#. task sharing dialog: assigned hint
#. task sharing dialog: message label text
msgctxt "actfm_EPA_message_text"
msgid "Invitation Message:"
msgstr "邀請訊息："

#. task sharing dialog: message body
msgctxt "actfm_EPA_message_body"
msgid "Help me get this done!"
msgstr "請幫我完成這分工作！"

#. task sharing dialog: list members section header
msgctxt "actfm_EPA_assign_header_members"
msgid "List Members"
msgstr "列表成員"

#. task sharing dialog: astrid friends section header
msgctxt "actfm_EPA_assign_header_friends"
msgid "Astrid Friends"
msgstr "Astrid 好友"

#. task sharing dialog: message hint
#. task sharing dialog: share with Facebook
msgctxt "actfm_EPA_facebook"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#. task sharing dialog: share with Twitter
msgctxt "actfm_EPA_twitter"
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#. task sharing dialog: # of e-mails sent (%s => # people plural string)
#. task sharing dialog: edit people settings saved
#. task sharing dialog: invalid email (%s => email)
#, c-format
msgctxt "actfm_EPA_invalid_email"
msgid "Invalid E-mail: %s"
msgstr "無效的電郵地址：%s"

#. task sharing dialog: tag not found (%s => tag)
#. task sharing login prompt
msgctxt "actfm_EPA_login_to_share"
msgid "You need to be logged in to Astrid.com to share tasks!"
msgstr "你需要登陸Astrid.com來分享任務工作，請登陸網站或者保持私有。"

msgctxt "actfm_EPA_login_button"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

msgctxt "actfm_EPA_dont_share_button"
msgid "Don't share"
msgstr "不要分享"

#. ========================================= sharing login activity ==
#. share login: Title
msgctxt "actfm_ALA_title"
msgid "Welcome to Astrid.com!"
msgstr "嘿喲！歡迎來到 Astrid.com!"

#. share login: Sharing Description
msgctxt "actfm_ALA_body"
msgid ""
"Astrid.com lets you access your tasks online, share, and delegate with "
"others."
msgstr "Astrid.com讓你在線上存取你的工作表，與朋友分享或委派工作。"

#. share login: Sharing Login FB Prompt
msgctxt "actfm_ALA_fb_login"
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "連接到Facebook賬戶"

#. share login: Sharing Login GG Prompt
msgctxt "actfm_ALA_gg_login"
msgid "Connect with Google"
msgstr "連接到Google賬戶"

#. share login: Sharing Footer Password Label
#. share login: Sharing Password Link
#. share login: Password Are you a New User?
#. share login: Password Are you a Returning User?
#. share login: Name
msgctxt "actfm_ALA_firstname_label"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. share login: Name
msgctxt "actfm_ALA_lastname_label"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#. share login: Email
msgctxt "actfm_ALA_email_label"
msgid "Email"
msgstr "電郵地址"

#. share login: Username / Email
#. share login: Password
msgctxt "actfm_ALA_password_label"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. share login: Sign Up Title
msgctxt "actfm_ALA_signup_title"
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#. share login: Login Title
msgctxt "actfm_ALA_login_title"
msgid "Sign In"
msgstr "登錄"

#. share login: Google Auth title
msgctxt "actfm_GAA_title"
msgid "Select the Google account you want to use:"
msgstr "選擇您要使用的Google帳戶："

#. share login: OAUTH Login Prompt
msgctxt "actfm_OLA_prompt"
msgid "Please log in:"
msgstr "連接至 Google："

#. Login error: user exists
msgctxt "actfm_ALA_error_user_exists"
msgid "User already exists. Please sign in instead."
msgstr "用戶已經存在，請直接登錄。"

#. Login error: wrong password
msgctxt "actfm_ALA_error_wrong_password"
msgid "Sorry, that password was incorrect. Please try again."
msgstr "對不起，密碼輸入不對，請再試一次。"

#. ================================================ Featured Lists
msgctxt "actfm_feat_list_clone"
msgid "Copy list"
msgstr "複製列表"

msgctxt "actfm_feat_list_suffix"
msgid "(Copy)"
msgstr "（複製）"

msgctxt "actfm_feat_list_cloning"
msgid "Copying..."
msgstr "正在復制..."

msgctxt "actfm_feat_list_clone_success"
msgid "Success!"
msgstr "完成!"

msgctxt "actfm_feat_list_task_clone_success"
msgid "Task copied"
msgstr "任務工作已復制"

msgctxt "actfm_feat_list_clone_empty"
msgid "No tasks to copy"
msgstr "無任務工作複製"

#. ================================================ Synchronization ==
#. Indicates the logged in user name. %s -> user's name
#, c-format
msgctxt "actfm_status_title_logged_in"
msgid "Status - Logged in as %s"
msgstr "狀態——已使用 %s 帳戶登錄"

#. Preferences Title: Act.fm
msgctxt "actfm_APr_header"
msgid "Astrid.com"
msgstr "Astrid.com （測試版！）"

msgctxt "actfm_https_title"
msgid "Use HTTPS"
msgstr "使用 HTTPS"

msgctxt "actfm_https_enabled"
msgid "HTTPS enabled (slower)"
msgstr "使用 HTTPS (緩慢)"

msgctxt "actfm_https_disabled"
msgid "HTTPS disabled (faster)"
msgstr "不使用 HTTPS (較快)"

#. title for notification tray after synchronizing
#. text for notification when comments are received
msgctxt "actfm_dual_sync_warning"
msgid ""
"You are currently synchronizing with Google Tasks. Be advised that "
"synchronizing with both services can in some cases lead to unexpected "
"results. Are you sure you want to sync with Astrid.com?"
msgstr ""
"您當前正在和Google 工作表同步。請注意，在一些情況下，和兩個服務一起同步可能會導致出現意外的結果。您真的想和Astrid.com 同步嗎？"

#. account types
msgctxt "actfm_account_type"
msgid "Account type"
msgstr "帳號類型"

msgctxt "actfm_account_info"
msgid "Account info"
msgstr "帳號信息"

msgctxt "actfm_account_info_summary"
msgid "Status and options"
msgstr "狀態和選項"

msgctxt "account_type_title_not_logged_in"
msgid "Sign up for a free account"
msgstr "註冊一個免費帳號"

msgctxt "account_type_summary_not_logged_in"
msgid "Access tasks online, share lists and delegate"
msgstr "進入在線任務工作，分享列表和指派任務工作"

msgctxt "actfm_account_premium"
msgid "Premium"
msgstr "高級"

msgctxt "actfm_account_basic"
msgid "Basic"
msgstr "一般"

msgctxt "actfm_inapp_billing"
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升級成高級用戶"

msgctxt "actfm_inapp_billing_summary"
msgid "Attach files, voice backups, premium support & more"
msgstr "附件，語音備份，高級支持和更多"

#. Sharing
msgctxt "share_with_facebook"
msgid "Like on Facebook"
msgstr "在Facebook贊一個"

msgctxt "share_with_twitter"
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "在Twitter關注我們"

msgctxt "share_with_google"
msgid "Share on Google+"
msgstr "在Google+分享"

msgctxt "share_title"
msgid "Share the love!"
msgstr "分享您對我們的愛!"

msgctxt "share_speech_bubble"
msgid "By sharing, you'll help others be more productive!"
msgstr "通過分享，您將會幫助其他人生活得更加有效率！"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in timers plug-in
#. Task Edit Activity: Container Label
msgctxt "alarm_ACS_label"
msgid "Alarms"
msgstr "警示"

#. Task Edit Activity: Add New Alarm
msgctxt "alarm_ACS_button"
msgid "Add an Alarm"
msgstr "加入警示"

msgctxt "reminders_alarm:0"
msgid "Alarm!"
msgstr "警示!"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in backup plug-in
#. ================================================ = BackupPreferences ==
#. slide 33c/48d: Backup Preferences Title
msgctxt "backup_BPr_header"
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#. slide 48e/50c: Backup: Status Header
msgctxt "backup_BPr_group_status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Backup Status: last backup was a success (%s -> last date). Keep it short!
#, c-format
msgctxt "backup_status_success"
msgid ""
"Latest backup:\n"
"%s"
msgstr ""
"上次備份:\n"
"%s"

#. Backup Status: last error failed. Keep it short!
msgctxt "backup_status_failed"
msgid "Last backup failed"
msgstr "上次備份失敗"

#. Backup Status: error subtitle
msgctxt "backup_status_failed_subtitle"
msgid "(tap to show error)"
msgstr "(點選查看錯誤)"

#. slide 48a: Backup Status: never backed up
msgctxt "backup_status_never"
msgid "Never backed up!"
msgstr "從未備份"

#. slide 48f/ 50e: Backup Options Group Label
msgctxt "backup_BPr_group_options"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. slide 48b: Preference: Automatic Backup Title
msgctxt "backup_BPr_auto_title"
msgid "Automatic backups"
msgstr "自動備份"

#. Preference: Automatic Backup Description (when disabled)
msgctxt "backup_BPr_auto_disabled"
msgid "Automatic backups disabled"
msgstr "停用自動備份"

#. slide 48g: Preference: Automatic Backup Description (when enabled)
msgctxt "backup_BPr_auto_enabled"
msgid "Backup will occur daily"
msgstr "備份將每天執行"

#. Preference screen restoring Tasks Help
#. Preference screen Restoring Tasks Help Dialog Text
msgctxt "backup_BPr_cloud_already_logged_in"
msgid "You already have cloud backup on Astrid.com!"
msgstr "您已經在Astrid.com上享有云備份"

#. ================================================ = BackupActivity ==
#. slide 48c: backup activity label
msgctxt "backup_BAc_label"
msgid "Manage backups"
msgstr "管理備份"

#. backup activity title
msgctxt "backup_BAc_title"
msgid "Manage your backups"
msgstr "管理備份"

#. backup activity import button
msgctxt "backup_BAc_import"
msgid "Import tasks"
msgstr "匯入工作"

#. backup activity export button
msgctxt "backup_BAc_export"
msgid "Export tasks"
msgstr "匯出工作"

#. backup activity cloud (Astrid.com) option
msgctxt "backup_BAc_cloud"
msgid "Click for free cloud backup on Astrid.com"
msgstr "在Astrid.com點擊免費云備份"

#. ============================================== Importer / Exporter ==
#. Message displayed when error occurs
msgctxt "backup_TXI_error"
msgid "Import error"
msgstr "匯入錯誤"

#, c-format
msgctxt "export_toast"
msgid "Backed up %1$s to %2$s."
msgstr "備份 %1$s 至 %2$s."

msgctxt "export_toast_no_tasks"
msgid "No tasks to export."
msgstr "沒有工作需匯出"

#. Progress Dialog Title for exporting
msgctxt "export_progress_title"
msgid "Exporting..."
msgstr "匯出中..."

#. Backup: Title of Import Summary Dialog
msgctxt "import_summary_title"
msgid "Restore summary"
msgstr "還原摘要"

#. Backup: Summary message for import. (%s => file name, %s => total # tasks,
#. %s => imported, %s => skipped, %s => errors)
#, c-format
msgctxt "import_summary_message"
msgid ""
"File %1$s contained %2$s.\n"
"\n"
" %3$s imported,\n"
" %4$s already exist\n"
" %5$s had errors\n"
msgstr ""
"檔案 %1$s 已包含 %2$s.\n"
"\n"
" %3$s 已匯入,\n"
" %4$s 已存在\n"
" %5$s 有問題\n"

#. Progress Dialog Title for importing
msgctxt "import_progress_title"
msgid "Importing..."
msgstr "匯入中..."

#. Progress Dialog text for import reading task (%d -> task number)
#, c-format
msgctxt "import_progress_read"
msgid "Reading task %d..."
msgstr "讀取工作 %d..."

#. Backup: Dialog when unable to open a file
#. Backup: Dialog when unable to open SD card folder (%s => folder)
#, c-format
msgctxt "DLG_error_sdcard"
msgid "Cannot access folder: %s"
msgstr "無法開啟資料夾: %s"

#. Backup: Dialog when unable to open SD card in general
msgctxt "DLG_error_sdcard_general"
msgid "Cannot access your SD card!"
msgstr "無法存取您的SD卡!"

#. Backup: File Selector dialog for import
msgctxt "import_file_prompt"
msgid "Select a file to restore"
msgstr "選取欲還原的檔案"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ================================================ == AndroidManifest ==
#. slide 32k: Application Name (shown on home screen & in launcher)
msgctxt "app_name"
msgid "Astrid Tasks"
msgstr "Astrid工作"

#. permission title for READ_TASKS
msgctxt "read_permission_label"
msgid "Astrid Permission"
msgstr "Astrid 權限"

#. permission description for READ_TASKS
msgctxt "read_permission_desc"
msgid "read tasks, display task filters"
msgstr "讀取工作, 顯示工作篩選"

#. permission title for READ_TASKS
msgctxt "write_permission_label"
msgid "Astrid Permission"
msgstr "Astrid 權限"

#. permission description for READ_TASKS
msgctxt "write_permission_desc"
msgid "create new tasks, edit existing tasks"
msgstr "建立新工作, 修改現行工作"

#. ================================================ == Generic Dialogs ==
#. question for deleting tasks
msgctxt "DLG_delete_this_task_question"
msgid "Delete this task?"
msgstr "確認刪除?"

#. question for deleting items (%s => item name)
#, c-format
msgctxt "DLG_delete_this_item_question"
msgid "Delete this item: %s?"
msgstr "刪除此項目: %s?"

#. Progress dialog shown when upgrading
msgctxt "DLG_upgrading"
msgid "Upgrading your tasks..."
msgstr "升級您的工作..."

#. Title for dialog selecting a time (hours and minutes)
msgctxt "DLG_hour_minutes"
msgid "Time (hours : minutes)"
msgstr "時間 (小時:分鐘)"

#. Dialog for Astrid having a critical update
msgctxt "DLG_please_update"
msgid ""
"Astrid should to be updated to the latest version in the Android market! "
"Please do that before continuing, or wait a few seconds."
msgstr "Astrid 應該要從Android 市場下載最新版本! 請繼續前執行, 或稍等片刻。"

#. Button for going to Market
#. Button for accepting EULA
msgctxt "DLG_accept"
msgid "I Accept"
msgstr "接受"

#. Button for declining EULA
msgctxt "DLG_decline"
msgid "I Decline"
msgstr "不接受"

#. EULA title
msgctxt "DLG_eula_title"
msgid "Astrid Terms Of Use"
msgstr "Astrid 使用條款"

#. Progress Dialog generic text
msgctxt "DLG_please_wait"
msgid "Please Wait"
msgstr "請稍候"

#. Dialog - loading
msgctxt "DLG_loading"
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#. Dialog - dismiss
#. slide 20d
msgctxt "DLG_ok"
msgid "OK"
msgstr "確定(O)"

#. slide 36g
msgctxt "DLG_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "DLG_more"
msgid "More"
msgstr "更多"

msgctxt "DLG_undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

msgctxt "DLG_warning"
msgid "Warning"
msgstr "系統提醒"

#. ================================================ =============== UI ==
#. Label for DateButtons with no value
msgctxt "WID_dateButtonUnset"
msgid "Click To Set"
msgstr "點選"

#. String formatter for DateButtons ($D => date, $T => time)
#. String formatter for Disable button
#. ================================================ ============= notes
#. Note Exposer
#. Note Exposer / Comments
#. EditNoteActivity - no comments
msgctxt "ENA_no_comments"
msgid "No activity yet"
msgstr "沒有要顯示的"

#. EditNoteActivity - no username for comment
msgctxt "ENA_no_user"
msgid "Someone"
msgstr "某人"

#. EditNoteActivity - refresh comments
msgctxt "ENA_refresh_comments"
msgid "Refresh Comments"
msgstr "刷新留言"

#. ================================================ = TaskListActivity ==
#. slide 8b: Task List: Displayed instead of list when no items present
msgctxt "TLA_no_items"
msgid ""
"You have no tasks! \n"
" Want to add something?"
msgstr "無工作!"

#. Task List: Displayed instead of list when no items present in people view
#. (%s-> person's name)
#, c-format
msgctxt "TLA_no_items_person"
msgid ""
"%s has no\n"
"tasks shared with you"
msgstr ""
"%s 沒有 \n"
"與您分享的任務工作"

#. Menu: Add-ons
msgctxt "TLA_menu_addons"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加程式"

#. Menu: Adjust Sort and Hidden Task Settings
msgctxt "TLA_menu_sort"
msgid "Sort & Subtasks"
msgstr "排序 & 隱藏"

#. Menu: Sync Now
msgctxt "TLA_menu_sync"
msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

#. Menu: Search
msgctxt "TLA_menu_search"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Menu: Tasks
msgctxt "TLA_menu_lists"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. Menu: Friends
msgctxt "TLA_menu_friends"
msgid "People"
msgstr "朋友"

#. Menu: Featured Lists
msgctxt "TLA_menu_featured_lists"
msgid "Featured Lists"
msgstr "特定列表"

#. Menu: Suggestions
msgctxt "TLA_menu_suggestions"
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#. Menu: Tutorial
#. Menu: Settings
msgctxt "TLA_menu_settings"
msgid "Account & Settings"
msgstr "帳號和設置"

#. slide 30b: Menu: Support
msgctxt "TLA_menu_support"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. Search Label
#. Window title for displaying Custom Filter
msgctxt "TLA_custom"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. slide 8d: Quick Add Edit Box Hint
msgctxt "TLA_quick_add_hint"
msgid "Add a task"
msgstr "添加任務工作"

#. Quick Add Edit Box Hint for assigning (%s -> name)
#, c-format
msgctxt "TLA_quick_add_hint_assign"
msgid "Add something for %s"
msgstr "為 %s 增加任務工作"

#. Notification Volumne notification
msgctxt "TLA_notification_volume_low"
msgid "Notifications are muted. You won't be able to hear Astrid!"
msgstr "已靜音。你不會再聽到了！"

#. Notifications disabled warning
msgctxt "TLA_notification_disabled"
msgid "Astrid reminders are disabled! You will not receive any reminders"
msgstr "Astrid提醒功能被關閉，你不會收到任何提醒。"

msgctxt "TLA_filters:0"
msgid "Active"
msgstr "激活"

msgctxt "TLA_filters:1"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "TLA_filters:2"
msgid "Soon"
msgstr "馬上"

msgctxt "TLA_filters:3"
msgid "Late"
msgstr "延遲"

msgctxt "TLA_filters:4"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "TLA_filters:5"
msgid "Hidden"
msgstr "編輯工作"

#. Title for confirmation dialog after quick add markup
#, c-format
msgctxt "TLA_quickadd_confirm_title"
msgid "You said, \"%s\""
msgstr "你說: \"%s\""

#. Text for speech bubble in dialog after quick add markup
#. First string is task title, second is due date, third is priority
#, c-format
msgctxt "TLA_quickadd_confirm_speech_bubble"
msgid "I created a task called \"%1$s\" %2$s at %3$s"
msgstr "我建立的「%1$s」%3$s 將於 %2$s 到期"

#, c-format
msgctxt "TLA_quickadd_confirm_speech_bubble_date"
msgid "for %s"
msgstr "為 %s"

msgctxt "TLA_quickadd_confirm_hide_helpers"
msgid "Don't display future confirmations"
msgstr "不再詢問確認"

#. Title for alert on new repeating task. %s-> task title
#, c-format
msgctxt "TLA_repeat_scheduled_title"
msgid "New repeating task %s"
msgstr "新的重複任務工作 %s"

#. Speech bubble for when a new repeating task scheduled. %s->repeat interval
#, c-format
msgctxt "TLA_repeat_scheduled_speech_bubble"
msgid "I'll remind you about this %s."
msgstr "我會在%s 後提醒您這個任務工作的。"

msgctxt "TLA_priority_strings:0"
msgid "highest priority"
msgstr "最優先"

msgctxt "TLA_priority_strings:1"
msgid "high priority"
msgstr "優先"

msgctxt "TLA_priority_strings:2"
msgid "medium priority"
msgstr "普通"

msgctxt "TLA_priority_strings:3"
msgid "low priority"
msgstr "低優先權"

#. slide 22a
msgctxt "TLA_all_activity"
msgid "All Activity"
msgstr "所有活動"

#. ================================================ ====== TaskAdapter ==
#. Format string to indicate task is hidden (%s => task name)
#, c-format
msgctxt "TAd_hiddenFormat"
msgid "%s [hidden]"
msgstr "%s [隱藏]"

#. Format string to indicate task is deleted (%s => task name)
#, c-format
msgctxt "TAd_deletedFormat"
msgid "%s [deleted]"
msgstr "%s [刪除]"

#. Displayed when adapter is flung (scrolled quickly)
#. slide 22b: indicates task was completed. %s => date or time ago
#, c-format
msgctxt "TAd_completed"
msgid ""
"Finished\n"
"%s"
msgstr ""
"%s\n"
"完成"

#. slide 15a: Action Button: edit task
msgctxt "TAd_actionEditTask"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Context Item: edit task
msgctxt "TAd_contextEditTask"
msgid "Edit Task"
msgstr "編輯工作"

#. Context Item: copy task
msgctxt "TAd_contextCopyTask"
msgid "Copy Task"
msgstr "複製任務工作"

#. Context Item: delete task
msgctxt "TAd_contextDeleteTask"
msgid "Delete Task"
msgstr "刪除任務工作"

#. Context Item: undelete task
msgctxt "TAd_contextUndeleteTask"
msgid "Undelete Task"
msgstr "還原工作刪除"

#. Context Item: purge task
msgctxt "TAd_contextPurgeTask"
msgid "Purge Task"
msgstr "清除工作"

#. ============================================== SortSelectionDialog = =
#. slide 23a: Sort Selection: dialog title
msgctxt "SSD_title"
msgid "Sort, Subtasks, and Hidden"
msgstr "排序和隱藏工作"

#. slide 23h: Hidden: title
msgctxt "SSD_hidden_title"
msgid "Hidden Tasks"
msgstr "隱藏任務工作"

#. Hidden Task Selection: show completed tasks
msgctxt "SSD_completed"
msgid "Show Completed Tasks"
msgstr "顯示已完成工作"

#. Hidden Task Selection: show hidden tasks
msgctxt "SSD_hidden"
msgid "Show Hidden Tasks"
msgstr "顯示隱藏的工作"

#. Hidden Task Selection: show deleted tasks
msgctxt "SSD_deleted"
msgid "Show Deleted Tasks"
msgstr "顯示已刪除工作"

#. Sort Selection: drag with subtasks
msgctxt "SSD_sort_drag"
msgid "Drag & Drop with Subtasks"
msgstr "拖放到子任務工作中"

#. slide 23b: Sort Selection: smart sort
msgctxt "SSD_sort_auto"
msgid "Astrid Smart Sort"
msgstr "Astrid智慧排序"

#. slide 23e: Sort Selection: sort by alpha
msgctxt "SSD_sort_alpha"
msgid "By Title"
msgstr "依主旨"

#. slide 23c: Sort Selection: sort by due date
msgctxt "SSD_sort_due"
msgid "By Due Date"
msgstr "依到期日"

#. slide 23d: Sort Selection: sort by importance
msgctxt "SSD_sort_importance"
msgid "By Importance"
msgstr "依重要性"

#. slide 23f: Sort Selection: sort by modified date
msgctxt "SSD_sort_modified"
msgid "By Last Modified"
msgstr "依最後修改"

#. slide 23g: Sort Selection: reverse
msgctxt "SSD_sort_reverse"
msgid "Reverse Sort"
msgstr "反向排序"

#. slide 23j: Sort Button: sort temporarily
msgctxt "SSD_save_temp"
msgid "Just Once"
msgstr "僅一次"

#. slide 23i: Sort Button: sort permanently
msgctxt "SSD_save_always"
msgid "Always"
msgstr "總是"

#. =============================================== FilterListActivity ==
#. Astrid Filter Shortcut
msgctxt "FSA_label"
msgid "Astrid List or Filter"
msgstr "Astrid 列表或過濾器"

#. Filter List Activity Title
#. Displayed when loading filters
#. Context Menu: Create Shortcut
msgctxt "FLA_context_shortcut"
msgid "Create Shortcut On Desktop"
msgstr "在桌面建立捷徑"

#. Menu: Search
#. Menu: Help
#. slide 28c: Create Shortcut Dialog Title
msgctxt "FLA_shortcut_dialog_title"
msgid "Create Desktop Shortcut"
msgstr "建立捷徑"

#. Create Shortcut Dialog (asks to name shortcut)
msgctxt "FLA_shortcut_dialog"
msgid "Name of shortcut:"
msgstr "捷徑名稱"

#. Search Hint
msgctxt "FLA_search_hint"
msgid "Search For Tasks"
msgstr "工作搜尋"

#. Search Filter name (%s => query)
#, c-format
msgctxt "FLA_search_filter"
msgid "Matching '%s'"
msgstr "比對 '%s'"

#. Toast: created shortcut (%s => label)
#, c-format
msgctxt "FLA_toast_onCreateShortcut"
msgid "Created Shortcut: %s"
msgstr "建立捷徑: %s"

#. Menu: new filter
msgctxt "FLA_new_filter"
msgid "New Filter"
msgstr "新建過濾器"

#. slide 10e: Button: new list
msgctxt "FLA_new_list"
msgid "New List"
msgstr "新建列表"

#. Alert when creating a shortcut without selecting a filter
msgctxt "FLA_no_filter_selected"
msgid "No filter selected! Please select a filter or list."
msgstr "還沒有選定過濾器呢！請選擇一個過濾器或列表唄。"

#. ================================================ = TaskEditActivity ==
#. Title when editing a task (%s => task title)
#. Title when creating a new task
#. Task title label
#. Task when label
msgctxt "TEA_when_header_label"
msgid "When"
msgstr "時間"

#. Task title hint (displayed when edit box is empty)
msgctxt "TEA_title_hint"
msgid "Task Summary"
msgstr "工作摘要"

#. Task importance label
msgctxt "TEA_importance_label"
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#. Task urgency label
#. Task urgency specific time checkbox
msgctxt "TEA_urgency_specific_time"
msgid "At specific time?"
msgstr "指定時間?"

#. Task urgency specific time title when specific time false
msgctxt "TEA_urgency_none"
msgid "None"
msgstr "無"

#. Task hide until label
msgctxt "TEA_hideUntil_label"
msgid "Show Task"
msgstr "顯示任務工作"

#. Task hide until toast
#, c-format
msgctxt "TEA_hideUntil_message"
msgid "Task will be hidden until %s"
msgstr "任務工作將會被隱藏，直到 %s"

#. Task editing data being loaded label
msgctxt "TEA_loading:0"
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#. slide 16c: Task note label
msgctxt "TEA_note_label"
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#. Task note hint
msgctxt "TEA_notes_hint"
msgid "Enter task notes..."
msgstr "輸入工作備註"

#. Estimated time label
msgctxt "TEA_estimatedDuration_label"
msgid "How long will it take?"
msgstr "要花多久時間?"

#. Elapsed time label
msgctxt "TEA_elapsedDuration_label"
msgid "Time already spent on task"
msgstr "已經用掉的時間"

#. Menu: Save
msgctxt "TEA_menu_save"
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#. Menu: Don't Save
msgctxt "TEA_menu_discard"
msgid "Don't Save"
msgstr "不要儲存"

#. Menu: Delete Task
msgctxt "TEA_menu_delete"
msgid "Delete Task"
msgstr "刪除工作"

#. Menu: Task comments
msgctxt "TEA_menu_comments"
msgid "Comments"
msgstr "註釋"

#. Toast: task saved with deadline (%s => preposition + time units)
#, c-format
msgctxt "TEA_onTaskSave_due"
msgid "Task Saved: due %s"
msgstr "工作已儲存: %s 到期"

#. Toast: task saved without deadlines
msgctxt "TEA_onTaskSave_notDue"
msgid "Task Saved"
msgstr "工作已儲存"

#. Toast: task was not saved
#. Toast: task was deleted
#. slide 15b: Task edit tab: activity
msgctxt "TEA_tab_activity"
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#. slide 15e: Task edit tab: more editing settings
msgctxt "TEA_tab_more"
msgid "Details"
msgstr "更多"

#. slide 15d: Task edit tab: web services
msgctxt "TEA_tab_web"
msgid "Ideas"
msgstr "建議"

msgctxt "TEA_urgency:0"
msgid "No deadline"
msgstr "無截止日"

msgctxt "TEA_urgency:1"
msgid "Specific day"
msgstr "指定哪天"

msgctxt "TEA_urgency:2"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "TEA_urgency:3"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

msgctxt "TEA_urgency:4"
msgid "(day after)"
msgstr "(天之後)"

msgctxt "TEA_urgency:5"
msgid "Next week"
msgstr "下週"

msgctxt "TEA_urgency:6"
msgid "In two weeks"
msgstr "兩週之內"

msgctxt "TEA_urgency:7"
msgid "Next month"
msgstr "下個月"

msgctxt "TEA_no_time"
msgid "No time"
msgstr "沒有時間"

msgctxt "TEA_hideUntil:0"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "TEA_hideUntil:1"
msgid "At due date"
msgstr "在到期日時"

msgctxt "TEA_hideUntil:2"
msgid "Day before due"
msgstr "到期前天數"

msgctxt "TEA_hideUntil:3"
msgid "Week before due"
msgstr "到期前週數"

msgctxt "TEA_hideUntil:4"
msgid "Specific Day/Time"
msgstr "指定日期/時間"

#. Task edit control set descriptors
#. slide 9b/35i
msgctxt "TEA_control_who"
msgid "Who"
msgstr "人物"

#. slide 9c/ 35a
msgctxt "TEA_control_when"
msgid "When"
msgstr "時間"

#. slide 35b
msgctxt "TEA_control_more_section"
msgid "----Details----"
msgstr "----詳情----"

#. slide 16a/35c
msgctxt "TEA_control_importance"
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#. slide 16b/35d
msgctxt "TEA_control_lists"
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#. slide 16c/35e
msgctxt "TEA_control_notes"
msgid "Notes"
msgstr "備註"

msgctxt "TEA_control_files"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#. slide 16e / slide 35g
msgctxt "TEA_control_reminders"
msgid "Reminders"
msgstr "提醒"

#. slide 16f
msgctxt "TEA_control_timer"
msgid "Timer Controls"
msgstr "定時器控件"

#. slide 16g
msgctxt "TEA_control_share"
msgid "Share With Friends"
msgstr "和朋友們分享"

msgctxt "TEA_control_hidden_section"
msgid "----Hide Always----"
msgstr "----始終隱藏----"

msgctxt "hide_until_prompt"
msgid "Show in my list"
msgstr "在我的列表中顯示"

#. Add Ons tab when no add-ons found
#. Add Ons button
#. More row
#. slide 15c: Text when no activity to show
msgctxt "TEA_no_activity"
msgid "No activity"
msgstr "無活動"

#. Text to load more activity
msgctxt "TEA_load_more"
msgid "Load more..."
msgstr "加載更多……"

#. When controls dialog
msgctxt "TEA_when_dialog_title"
msgid "When is this due?"
msgstr "這項活動定在什麼時候呀？"

msgctxt "TEA_new_task"
msgid "New Task"
msgstr "新建任務工作"

msgctxt "WSV_click_to_load"
msgid "Tap me to search for ways to get this done!"
msgstr "拍拍我，讓我搜索一下完成這項任務工作的各種方法！"

msgctxt "WSV_not_online"
msgid ""
"I can do more when connected to the Internet. Please check your connection."
msgstr "連上互聯網後我可以做更多事情。請檢查一下您的網絡連接唄。"

msgctxt "TEA_contact_error"
msgid "Sorry! We couldn't find an email address for the selected contact."
msgstr "不好意思！我們找不到所選聯繫人的電子郵件地址喔。"

#. ============================================= IntroductionActivity ==
#. slide 1a: Introduction Window title
#. Button to agree to EULA
#. Button to disagree with EULA
#. ================================================ ===== MissedCallActivity ==
#. Missed call: return call (%1$s -> caller, %2$s -> time of call)
#, c-format
msgctxt "MCA_title"
msgid ""
"%1$s\n"
"called at %2$s"
msgstr ""
"%1$s\n"
"在 %2$s 給您打過電話"

#. Missed call: return call
msgctxt "MCA_return_call"
msgid "Call now"
msgstr "現在回電"

#. Missed call: return call
msgctxt "MCA_add_task"
msgid "Call later"
msgstr "稍後回電"

#. Missed call: return call
msgctxt "MCA_ignore"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls title
msgctxt "MCA_ignore_title"
msgid "Ignore all missed calls?"
msgstr "忽略所有未接電話嗎？"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls body
msgctxt "MCA_ignore_body"
msgid ""
"You've ignored several missed calls. Should Astrid stop asking you about "
"them?"
msgstr "您已經忽略了幾個未接電話。對於這些電話，Astrid 是否應該不再詢問您呢？"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls ignore all button
msgctxt "MCA_ignore_all"
msgid "Ignore all calls"
msgstr "忽略所有來電"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls ignore just this button
msgctxt "MCA_ignore_this"
msgid "Ignore this call only"
msgstr "只忽略這個來電"

#. Missed call: preference title
msgctxt "MCA_missed_calls_pref_title"
msgid "Field missed calls"
msgstr "及時回复未接電話"

#. slide 49c: Missed call: preference description
msgctxt "MCA_missed_calls_pref_desc_enabled"
msgid ""
"Astrid will notify you about missed calls and offer to remind you to call "
"back"
msgstr "Astrid 會向您報告未接電話，還會提供回電的提醒"

msgctxt "MCA_missed_calls_pref_desc_disabled"
msgid "Astrid will not notify you about missed calls"
msgstr "Astrid 將不會向您報告未接電話"

#. Missed call: task title with name (%1$s -> name, %2$s -> number)
#, c-format
msgctxt "MCA_task_title_name"
msgid "Call %1$s back at %2$s"
msgstr "請回電給 %1$s，電話是 %2$s"

#. Missed call: task title no name (%s -> number)
#, c-format
msgctxt "MCA_task_title_no_name"
msgid "Call %s back"
msgstr "請回電給 %s"

#. Missed call: schedule dialog title (%s -> name or number)
#, c-format
msgctxt "MCA_schedule_dialog_title"
msgid "Call %s back in..."
msgstr "請給 %s 回個電話過去……"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:0"
msgid "It must be nice to be so popular!"
msgstr "您這麼人見人愛、花見花開，感覺肯定棒極了！"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:1"
msgid "Yay! People like you!"
msgstr "哇！個個都喜歡您咽！"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:2"
msgid "Make their day, give 'em a call!"
msgstr "回個電話吧，好讓他們高興一整天！"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:3"
msgid "Wouldn't you be happy if people called you back?"
msgstr "人家給您回電話，您肯定高興，不是嗎？"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:4"
msgid "You can do it!"
msgstr "您是可以回電的！"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:5"
msgid "You can always send a text..."
msgstr "無論怎樣，您也可以發條短信呀……"

#. ================================================ ===== HelpActivity ==
#. Help: Button to get support from our website
#. ================================================ ==== UpdateService ==
#. Changelog Window Title
msgctxt "UpS_changelog_title"
msgid "What's New In Astrid?"
msgstr "Astrid 有哪些最新消息?"

#. Updates Window Title
msgctxt "UpS_updates_title"
msgid "Latest Astrid News"
msgstr "Astrid 最新消息"

#. Updats No Activity to show for offline users
msgctxt "UpS_no_activity_log_in"
msgid ""
"Log in to see a record of\n"
"your progress as well as\n"
"activity on shared lists."
msgstr ""
"登錄查看記錄 \n"
"看看您的活動的進展情況 \n"
"以及在各分享列表上的活動。"

#. ================================================ == EditPreferences ==
#. slide 31g: Preference Window Title
msgctxt "EPr_title"
msgid "Astrid: Settings"
msgstr "Astrid: 偏好"

msgctxt "EPr_title_short"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgctxt "EPr_share_astrid"
msgid "Tell others about Astrid"
msgstr "介紹Astrid給您的朋友"

msgctxt "EPr_share_astrid_summary"
msgid "Share about Astrid on your favorite social network"
msgstr "在您喜歡的社交網站上分享Astrid"

#. slide 46a
msgctxt "EPr_deactivated"
msgid "deactivated"
msgstr "禁用"

#. slide 30i: Preference Category: Appearance Title
msgctxt "EPr_appearance_header"
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#. Preference Category: Appearance Summary
msgctxt "EPr_appearance_summary"
msgid "Themes, widgets, task rows, edit screen"
msgstr "主題，小工具，任務工作欄，編輯屏幕列表"

#. FAQ Preference title
msgctxt "EPr_faq_title"
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#. Account status preference (%s -> account type)
#, c-format
msgctxt "EPr_account_title"
msgid "Account: %s"
msgstr "帳號：%s"

#. Support preferences summary
msgctxt "EPr_support_summary"
msgid "Tutorial, FAQ, about"
msgstr "指引，常見問題，關於我們"

#. slide 34a: Preference: Task List Font Size Title
msgctxt "EPr_fontSize_title"
msgid "Task list size"
msgstr "工作清單大小"

#. slide 32a: Preference: Show confirmation for smart reminders
msgctxt "EPr_showSmartConfirmation_title"
msgid "Show confirmation for smart reminders"
msgstr "在智能提示上顯示確認消息"

#. slide 34g: Preference: Task List Font Size Description
msgctxt "EPr_fontSize_desc"
msgid "Font size on the main listing page"
msgstr "清單主頁面字型大小"

#. Preferemce: Show task edit confirmation toasts
#. slide 34c: Preference: Task List Show Notes
msgctxt "EPr_showNotes_title"
msgid "Show notes in task"
msgstr "在工作顯示備註"

#. slide 30e: Preference: Beast mode (auto-expand edit page)
msgctxt "EPr_beastMode_title"
msgid "Customize task edit screen"
msgstr "自定義菜單屏幕"

#. slide 35h
msgctxt "EPr_beastMode_desc"
msgid "Customize the layout of the task edit screen"
msgstr "自定義設定菜單屏幕"

#. slide 35j
msgctxt "EPr_beastMode_reset"
msgid "Reset to defaults"
msgstr "恢復默認值"

#. slide 34i: Preference: Task List Show Notes Description (disabled)
msgctxt "EPr_showNotes_desc_disabled"
msgid "Notes will be accessible from the task edit screen"
msgstr "筆記將會在快速行動條中顯示"

#. Preference: Task List Show Notes Description (enabled)
msgctxt "EPr_showNotes_desc_enabled"
msgid "Notes will always be displayed"
msgstr "總是顯示備註"

#. slide 34d: Preferences: Allow task rows to compress to size of task
msgctxt "EPr_compressTaskRows_title"
msgid "Compact task row"
msgstr "壓縮任務工作排列"

#. slide 34j
msgctxt "EPr_compressTaskRows_desc"
msgid "Compress task rows to fit title"
msgstr "壓縮任務工作行，使它適應標題"

#. slide 34e: Preferences: Use legacy importance and checkbox style
#. slide 34k
#. slide 34b: Preferences: Wrap task titles to two lines
msgctxt "EPr_fullTask_title"
msgid "Show full task title"
msgstr "顯示完整的任務工作標題"

msgctxt "EPr_fullTask_desc_enabled"
msgid "Full task title will be shown"
msgstr "將顯示完整的任務工作標題"

#. slide 34h
msgctxt "EPr_fullTask_desc_disabled"
msgid "First two lines of task title will be shown"
msgstr "將顯示任務工作標題的頭兩行"

#. slide 32b: Preferences: Auto-load Ideas Tab
msgctxt "EPr_ideaAuto_title"
msgid "Auto-load ideas tab"
msgstr "自動加載意見選項標籤"

#. slide 32c
msgctxt "EPr_ideaAuto_desc_enabled"
msgid "Web searches for ideas tab will be performed when tab is clicked"
msgstr "點擊標籤後，網頁將會搜索意見選項。"

msgctxt "EPr_ideaAuto_desc_disabled"
msgid ""
"Web searches for ideas tab will be performed only when manually requested"
msgstr "只有手動請求後，網頁將會搜索意見選項。"

#. Preferences: task row style
msgctxt "EPr_task_row_style_title_simple"
msgid "Row style: Simple"
msgstr "列表佈局：簡單"

msgctxt "EPr_task_row_style_title_legacy"
msgid "Row style: Original"
msgstr "列表佈局：原始"

msgctxt "EPr_task_row_style_summary_simple"
msgid "Truncate title to one line with date and lists below"
msgstr "截取標題為一行，並在下方顯示日期和列表"

msgctxt "EPr_task_row_style_summary_legacy"
msgid "Truncate title to two lines with date on right"
msgstr "截取標題至兩行，並在右邊顯示日期"

#. slide 30f/ 36f: Preference: Theme
msgctxt "EPr_theme_title"
msgid "Color theme"
msgstr "主題"

#. Preference: Theme Description (%s => value)
#, c-format
msgctxt "EPr_theme_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "目前設定: %s"

#. Preference: Theme Description (android 1.6)
msgctxt "EPr_theme_desc_unsupported"
msgid "Setting requires Android 2.0+"
msgstr "該設置需要 Android 2.0+"

#. slide 32h/ 37b
msgctxt "EPr_theme_widget_title"
msgid "Widget theme"
msgstr "小工具主題"

#. slide 30d/ 34f: Preference screen: all task row settings
msgctxt "EPr_taskRowPrefs_title"
msgid "Task row appearance"
msgstr "任務工作欄"

#. slide 33b/ 49e: Preference screen: Astrid Labs (experimental features)
#. slide 33f
#. slide 49g: Preferences: use the system contact picker for task assignment
msgctxt "EPr_use_contact_picker"
msgid "Use contact picker"
msgstr "使用聯繫人選擇程序"

#. slide 49b
msgctxt "EPr_use_contact_picker_desc_enabled"
msgid ""
"The system contact picker option will be displayed in the task assignment "
"window"
msgstr "系統的聯繫人選擇程序選項將在任務工作佈置窗口中顯示"

msgctxt "EPr_use_contact_picker_desc_disabled"
msgid "The system contact picker option will not be displayed"
msgstr "將不會顯示系統的聯繫人選擇程序選項"

#. slide 49i: Preferences: Third party addons
msgctxt "EPr_third_party_addons"
msgid "Enable third party add-ons"
msgstr "允許第三方加註信息"

msgctxt "EPr_third_party_addons_desc_enabled"
msgid "Third party add-ons will be enabled"
msgstr "即將啟用第三方附加軟件"

#. slide 49d
msgctxt "EPr_third_party_addons_desc_disabled"
msgid "Third party add-ons will be disabled"
msgstr "即將禁用第三方附加軟件"

#. Preferences: ideas tab
msgctxt "EPr_ideas_tab_enabled"
msgid "Task ideas"
msgstr "任務工作意見"

msgctxt "EPr_ideas_tab_description"
msgid "Get ideas to help you complete tasks"
msgstr "獲取多個建議，幫助您完成多項任務工作"

#. Preferences: calendar event start time
msgctxt "EPr_cal_end_or_start_at_due_time"
msgid "Calendar event time"
msgstr "日曆事件的時間"

msgctxt "EPr_cal_end_at_due_time"
msgid "End calendar events at due time"
msgstr "在預定時間結束日曆事件"

msgctxt "EPr_cal_start_at_due_time"
msgid "Start calendar events at due time"
msgstr "在預定時間啟用日曆事件"

msgctxt "EPr_force_phone_layout"
msgid "Use phone layout"
msgstr "使用手機佈局"

msgctxt "EPr_show_featured_lists"
msgid "Show featured lists"
msgstr "顯示特定列表"

#. Swipe between lists
#. Preference: swipe between lists performance
msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_title"
msgid "Swipe between lists"
msgstr "在列表間滑動"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:0"
msgid "No swipe"
msgstr "不使用滑動屏幕"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:1"
msgid "Conserve Memory"
msgstr "節約內存"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:2"
msgid "Normal Performance"
msgstr "標準性能"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:3"
msgid "High Performance"
msgstr "高效性能"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:0"
msgid "Swipe between lists is disabled"
msgstr "滑動屏幕切換列表已被禁用"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:1"
msgid "Slower performance"
msgstr "較低速性能"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:2"
msgid "Default setting"
msgstr "默認設置"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:3"
msgid "Uses more system resources"
msgstr "使用更多系統資源"

msgctxt "swipe_lists_helper_title"
msgid "Swipe between lists"
msgstr "在列表間滑動"

msgctxt "swipe_lists_helper_header"
msgid "Swipe left or right to quickly move between lists"
msgstr "在列表間向左或向右快速滑動"

msgctxt "swipe_lists_helper_subtitle"
msgid "Change settings in Settings -&gt; Appearance"
msgstr "在設置-&gt外觀中修改選項"

msgctxt "EPr_themes:0"
msgid "Day - Blue"
msgstr "藍"

msgctxt "EPr_themes:1"
msgid "Day - Red"
msgstr "紅"

msgctxt "EPr_themes:2"
msgid "Night"
msgstr "夜間模式"

msgctxt "EPr_themes:3"
msgid "Transparent (White Text)"
msgstr "透明(白色文字)"

msgctxt "EPr_themes:4"
msgid "Transparent (Black Text)"
msgstr "透明(黑色文字)"

msgctxt "EPr_themes_widget:0"
msgid "Same as app"
msgstr "與應用相同"

msgctxt "EPr_themes_widget:1"
msgid "Day - Blue"
msgstr "日間——藍色"

msgctxt "EPr_themes_widget:2"
msgid "Day - Red"
msgstr "日間——紅色"

msgctxt "EPr_themes_widget:3"
msgid "Night"
msgstr "夜間"

msgctxt "EPr_themes_widget:4"
msgid "Transparent (White Text)"
msgstr "透明（白色文字）"

msgctxt "EPr_themes_widget:5"
msgid "Transparent (Black Text)"
msgstr "透明（黑色文字）"

msgctxt "EPr_themes_widget:6"
msgid "Old Style"
msgstr "老式風格"

#. ========================================== Task Management Settings ==
#. slide 33a/47c: Preference Screen Header: Old Task Management
msgctxt "EPr_manage_header"
msgid "Manage old tasks"
msgstr "管理舊任務工作"

#. slide 47d
msgctxt "EPr_manage_delete_completed"
msgid "Delete completed tasks"
msgstr "刪除已完成任務工作"

msgctxt "EPr_manage_delete_completed_message"
msgid "Do you really want to delete all your completed tasks?"
msgstr "您真的要刪除所有已完成任務工作嗎？"

#. slide 47a
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_summary"
msgid "Deleted tasks can be undeleted one-by-one"
msgstr "已刪除任務工作可以被依次恢復"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_status"
msgid "Deleted %d tasks!"
msgstr "刪除了 %d 個任務工作！"

#. slide 47e
msgctxt "EPr_manage_purge_deleted"
msgid "Purge deleted tasks"
msgstr "清除已刪除任務工作"

msgctxt "EPr_manage_purge_deleted_message"
msgid ""
"Do you really want to purge all your deleted tasks?\n"
"\n"
"These tasks will be gone forever!"
msgstr ""
"您真的要清楚所有已刪除任務工作嗎？ \n"
"\n"
" 這些任務工作將會被徹底永久刪除！"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_purge_deleted_status"
msgid "Purged %d tasks!"
msgstr "清除了 %d 個任務工作！"

#. slide 47b
msgctxt "EPr_manage_purge_deleted_summary"
msgid "Caution! Purged tasks can't be recovered without backup file!"
msgstr "請注意！若事先沒有備份，已清除的任務工作將無法恢復！"

#. slide 47h
msgctxt "EPr_manage_clear_all"
msgid "Clear all data"
msgstr "清除所有數據"

msgctxt "EPr_manage_clear_all_message"
msgid ""
"Delete all tasks and settings in Astrid?\n"
"\n"
"Warning: can't be undone!"
msgstr ""
"刪除所有Astrid任務和設置\n"
"\n"
"警告：不可復原！"

#. slide 47f
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_gcal"
msgid "Delete calendar events for completed tasks"
msgstr "刪除日程表中已完成任務工作"

msgctxt "EPr_manage_delete_completed_gcal_message"
msgid "Do you really want to delete all your events for completed tasks?"
msgstr "您真的想刪除您所有的事件中已經完成的任務工作嗎？"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_gcal_status"
msgid "Deleted %d calendar events!"
msgstr "清除%d個日曆事件!"

#. slide 47g
msgctxt "EPr_manage_delete_all_gcal"
msgid "Delete all calendar events for tasks"
msgstr "刪除所有日程表"

msgctxt "EPr_manage_delete_all_gcal_message"
msgid "Do you really want to delete all your events for tasks?"
msgstr "您真的想刪除您所有事件中的各項任務工作嗎？"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_delete_all_gcal_status"
msgid "Deleted %d calendar events!"
msgstr "已經刪除了 %d 個日曆事件了！"

#. ================================================ ==== AddOnActivity ==
#. Add Ons Activity Title
msgctxt "AOA_title"
msgid "Add-ons"
msgstr "擴展"

#. Add-on Activity: author for internal authors
msgctxt "AOA_internal_author"
msgid "Astrid Team"
msgstr "Astrid 團隊"

#. Add-on Activity: installed add-ons tab
msgctxt "AOA_tab_installed"
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#. Add-on Activity - available add-ons tab
msgctxt "AOA_tab_available"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. Add-on Activity - free add-ons label
msgctxt "AOA_free"
msgid "Free"
msgstr "免費"

#. Add-on Activity - menu item to visit add-on website
#. Add-on Activity - menu item to visit android market
#. Add-on Activity - when list is empty
msgctxt "AOA_no_addons"
msgid "Empty List!"
msgstr "空的清單!"

msgctxt "AOA_ppack_title"
msgid "Astrid Power Pack"
msgstr "Astrid優化工具"

msgctxt "AOA_ppack_description"
msgid ""
"Support Astrid and get more productive with the Astrid Power Pack. 4x2 and "
"4x4 widgets and voice integration. Power up today!"
msgstr "支持Astrid並在Astrid優化工具的幫助下變得更加有效率。提供4＊2 和4＊4尺寸的小工具和語音支持。讓我們更加有效率地生活！"

msgctxt "AOA_locale_title"
msgid "Astrid Locale Plugin"
msgstr "Astrid場所插件"

msgctxt "AOA_locale_description"
msgid ""
"Allows Astrid to make use of the Locale application to send you "
"notifications based on filter conditions. Requires Locale."
msgstr "在過濾的條件下，允許Astrid利用場所應用推送通知。現在就買場所插件。"

#. ================================================ ====== TasksWidget ==
#. Widget text when loading tasks
msgctxt "TWi_loading"
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#. Widget configuration activity title: select a filter
msgctxt "WCA_title"
msgid "Select tasks to view..."
msgstr "選擇工作顯示..."

#. ================================================ ============= About ==
#. slide 30h: Title of "About" option in settings
msgctxt "p_about"
msgid "About Astrid"
msgstr "關於 Astrid"

#. About text (%s => current version)
#, c-format
msgctxt "p_about_text"
msgid ""
"Current version: %s\n"
"\n"
" Astrid is open-source and proudly maintained by Todoroo, Inc."
msgstr ""
"當前版本： %s\n"
"\n"
" Astrid 是由Todoroo, Inc. 維護的開源軟件。"

#. Title of "Help" option in settings
msgctxt "p_help"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. slide 30c: Title of "Forums" option in settings
msgctxt "p_forums"
msgid "Forums"
msgstr "討論區"

#. Title of "Premium" option in settings
msgctxt "p_premium"
msgid "Premium"
msgstr "高級"

#. ================================================ ============= Misc ==
#. Displayed when task killer found. %s => name of the application
#, c-format
msgctxt "task_killer_help"
msgid ""
"It looks like you are using an app that can kill processes (%s)! If you can, "
"add Astrid to the exclusion list so it doesn't get killed. Otherwise, Astrid "
"might not let you know when your tasks are due.\n"
msgstr ""
"似乎您正在使用會刪除進程的應用程序(%s)！可以的話，請將Astrid 加入到例外列表避免被殺死。否則Astrid可能無法通知您任​​務已到期。\n"

#. Task killer dialog ok button
msgctxt "task_killer_help_ok"
msgid "I Won't Kill Astrid!"
msgstr "我不會中止 Astrid!"

#. Astrid's Android Marketplace title. It never appears in the app itself.
#. Astrid's Android Marketplace description. It never appears in the app
#. itself.
msgctxt "marketplace_description"
msgid ""
"Astrid is the much loved open-source todo list / task manager designed to "
"help you get stuff done. It features reminders, tags, sync, Locale plug-in, "
"a widget and more."
msgstr ""
"Astrid是一款開源並深受人們喜愛的TODO任務工作/列表管理器，旨在提高您處理事務的效率。Astrid包含提醒、標籤、同步、區域插件、小工具等眾多功能。"

msgctxt "DB_corrupted_title"
msgid "Corrupted Database"
msgstr "數據庫已經受損"

msgctxt "DB_corrupted_body"
msgid ""
"Uh oh! It looks like you may have a corrupted database. If you see this "
"error regularly, we suggest you clear all data (Settings-&gt;Sync and backup-"
"&gt;Manage old tasks-&gt;Clear all data) and restore your tasks from a "
"backup (Settings-&gt;Sync and backup-&gt;Backup-&gt;Import tasks) in Astrid."
msgstr ""
"啊喔！您有一個毀損的資料庫。如果您經常看見這個錯誤出現，我們建議您清除所有數據（在設置-&gt;同步和備份-&gt；管理舊任務工作-"
"&gt;清楚所有數據）並在Astrid備份中重新存入您的任務工作（設置-&gt;同步和備份-&gt;備份-&gt;導入任務工作）"

msgctxt "market_unavailable"
msgid "Unfortunately the market is not available for your system."
msgstr "非常抱歉，我們的軟件無法在您的系統中成功運行。"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. slide 32g: Preference Category: Defaults Title
msgctxt "EPr_defaults_header"
msgid "New task defaults"
msgstr "工作預設值"

msgctxt "EPr_defaults_summary"
msgid "Importance, due date, add to calendar"
msgstr "重大事件，截止日期，添加到日曆"

#. slide 41f: Preference: Default Urgency Title
msgctxt "EPr_default_urgency_title"
msgid "Default deadline"
msgstr "預設嚴重性"

#. Preference: Default Urgency Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_urgency_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "目前設定: %s"

#. slide 40a: Preference: Default Importance Title
msgctxt "EPr_default_importance_title"
msgid "Default importance"
msgstr "預設重要性"

#. Preference: Default Importance Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_importance_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "目前設定: %s"

#. slide 42e: Preference: Default Hide Until Title
msgctxt "EPr_default_hideUntil_title"
msgid "Default hide until"
msgstr "預設隱藏直到..."

#. Preference: Default Hide Until Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_hideUntil_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "目前設定: %s"

#. slide 43e: Preference: Default Reminders Title
msgctxt "EPr_default_reminders_title"
msgid "Default reminders"
msgstr "預設提醒"

#. Preference: Default Reminders Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_reminders_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "目前設定: %s"

#. slide 19a/46c: Preference: Default Add To Calendar Title
msgctxt "EPr_default_addtocalendar_title"
msgid "Default add to calendar"
msgstr "默認添加到日曆"

#. Preference: Default Add To Calendar Setting Description (disabled)
msgctxt "EPr_default_addtocalendar_desc_disabled"
msgid "New tasks will not create an event in the Google Calendar"
msgstr "新建任務工作將不會在Google 日曆中創建事件"

#. Preference: Default Add To Calendar Setting Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_addtocalendar_desc"
msgid "New tasks will be in the calendar: \"%s\""
msgstr "新建任務工作將會在這個日曆中：“%s”"

#. slide 45d: Reminder Mode Preference: Default Reminders Duration
msgctxt "EPr_default_reminders_mode_title"
msgid "Default ring/vibrate type"
msgstr "默認鈴聲／振動類型"

#. Preference: Default Reminders Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_reminders_mode_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "目前設定: %s"

msgctxt "EPr_default_importance:0"
msgid "!!! (Highest)"
msgstr "!!!（最高級別）"

msgctxt "EPr_default_importance:1"
msgid "!!"
msgstr "!!"

msgctxt "EPr_default_importance:2"
msgid "!"
msgstr "!"

msgctxt "EPr_default_importance:3"
msgid "o (Lowest)"
msgstr "o（最低級別）"

msgctxt "EPr_default_urgency:0"
msgid "No deadline"
msgstr "無截止日"

msgctxt "EPr_default_urgency:1"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "EPr_default_urgency:2"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

msgctxt "EPr_default_urgency:3"
msgid "Day after tomorrow"
msgstr "後天"

msgctxt "EPr_default_urgency:4"
msgid "Next week"
msgstr "下週"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:0"
msgid "Don't hide"
msgstr "不隱藏"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:1"
msgid "Task is due"
msgstr "工作到期"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:2"
msgid "Day before due"
msgstr "到期前天數"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:3"
msgid "Week before due"
msgstr "到期前週數"

msgctxt "EPr_default_reminders:0"
msgid "No deadline reminders"
msgstr "無截止期限提醒"

msgctxt "EPr_default_reminders:1"
msgid "At deadline"
msgstr "在截止期限時"

msgctxt "EPr_default_reminders:2"
msgid "When overdue"
msgstr "當過期時"

msgctxt "EPr_default_reminders:3"
msgid "At deadline or overdue"
msgstr "在截止期限或過期時"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in filter plug-in
#. ================================================ = Filter Exposer ==
#. Active Tasks Filter
msgctxt "BFE_Active"
msgid "Active Tasks"
msgstr "進行中的工作"

#. Search Filter
#. slide 10b: Recently Modified
msgctxt "BFE_Recent"
msgid "Recently Modified"
msgstr "最近修改過"

#. slide 10c: I've assigned
msgctxt "BFE_Assigned"
msgid "I've Assigned"
msgstr "我已經安排"

#. Build Your Own Filter
#. Saved Filters Header
#. Saved Filters Context Menu: delete
msgctxt "BFE_Saved_delete"
msgid "Delete Filter"
msgstr "刪除篩選"

#. =========================================== CustomFilterActivity ==
#. slide 30d: Build Your Own Filter Activity Title
msgctxt "CFA_title"
msgid "Custom Filter"
msgstr "自訂篩選"

#. slide 30e: Filter Name edit box hint (if user types here, filter will be
#. saved)
msgctxt "CFA_filterName_hint"
msgid "Name this filter to save it..."
msgstr "命名篩選並儲存..."

#. Filter Name default for copied filters (%s => old filter name)
#. slide 30a: Filter Starting Universe: all tasks
msgctxt "CFA_universe_all"
msgid "Active Tasks"
msgstr "進行中的工作"

#. Filter Criteria Type: add (at the begging of title of the criteria)
msgctxt "CFA_type_add"
msgid "or"
msgstr "或"

#. Filter Criteria Type: subtract (at the begging of title of the criteria)
msgctxt "CFA_type_subtract"
msgid "not"
msgstr "非"

#. Filter Criteria Type: intersect (at the begging of title of the criteria)
msgctxt "CFA_type_intersect"
msgid "also"
msgstr "也"

#. Filter Criteria Context Menu: chaining (%s chain type as above)
#, c-format
msgctxt "CFA_context_chain"
msgid "%s has criteria"
msgstr "%s 含條件"

#. Filter Criteria Context Menu: delete
msgctxt "CFA_context_delete"
msgid "Delete Row"
msgstr "刪除列"

#. slide 30b: Filter Screen Help Text
msgctxt "CFA_help"
msgid ""
"This screen lets you create a new filters. Add criteria using the button "
"below, short or long-press them to adjust, and then click \"View\"!"
msgstr "本視窗可讓您建立新的篩選。使用以下按鍵加入條件、排序或長按調整，之後請按 \"檢視\"！"

#. slide 30c: Filter Button: add new
msgctxt "CFA_button_add"
msgid "Add Criteria"
msgstr "加入條件"

#. slide 30f: Filter Button: view without saving
msgctxt "CFA_button_view"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#. Filter Button: save & view filter
msgctxt "CFA_button_save"
msgid "Save & View"
msgstr "儲存"

#. =========================================== CustomFilterCriteria ==
#. Criteria: due by X - display text (? -> user input)
msgctxt "CFC_dueBefore_text"
msgid "Due By: ?"
msgstr "期限: ?"

#. Criteria: due by X - name of criteria
msgctxt "CFC_dueBefore_name"
msgid "Due By..."
msgstr "期限..."

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:0"
msgid "No Due Date"
msgstr "無期限"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:1"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:2"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:3"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:4"
msgid "Day After Tomorrow"
msgstr "後天"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:5"
msgid "Next Week"
msgstr "下週"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:6"
msgid "Next Month"
msgstr "下個月"

#. Criteria: importance - display text (? -> user input)
msgctxt "CFC_importance_text"
msgid "Importance at least ?"
msgstr "最低重要性?"

#. Criteria: importance - name of criteria
msgctxt "CFC_importance_name"
msgid "Importance..."
msgstr "重要性..."

#. Criteria: tag - display text (? -> user input)
msgctxt "CFC_tag_text"
msgid "List: ?"
msgstr "列表：?"

#. Criteria: tag - name of criteria
msgctxt "CFC_tag_name"
msgid "List..."
msgstr "列表..."

#. Criteria: tag_contains - name of criteria
msgctxt "CFC_tag_contains_name"
msgid "List name contains..."
msgstr "列表名包含..."

#. Criteria: tag_contains - text (? -> user input)
msgctxt "CFC_tag_contains_text"
msgid "List name contains: ?"
msgstr "列表名包含：?"

#. Criteria: title_contains - name of criteria
msgctxt "CFC_title_contains_name"
msgid "Title contains..."
msgstr "主旨含..."

#. Criteria: title_contains - text (? -> user input)
msgctxt "CFC_title_contains_text"
msgid "Title contains: ?"
msgstr "主旨含: ?"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in tag plug-in
#. =============================================== Task Edit Controls ==
#. Error message for adding to calendar
msgctxt "gcal_TEA_error"
msgid "Error adding task to calendar!"
msgstr "工作加入行事曆錯誤"

#. Label for adding task to calendar
#. slide 21c: Label for adding task to calendar
msgctxt "gcal_TEA_addToCalendar_label"
msgid "Add to Calendar"
msgstr "建立行事曆事項"

#. Label when calendar event already exists
msgctxt "gcal_TEA_showCalendar_label"
msgid "Open Calendar Event"
msgstr "打開行事曆事項"

#. Toast when unable to open calendar event
#. Toast when calendar event updated because task changed
msgctxt "gcal_TEA_calendar_updated"
msgid "Calendar event also updated!"
msgstr "行事曆事件也更新了!"

#. No calendar label (don't add option)
msgctxt "gcal_TEA_nocal"
msgid "Don't add"
msgstr "事件開啟錯誤!"

msgctxt "gcal_TEA_none_selected"
msgid "Add to cal..."
msgstr "加到日曆..."

msgctxt "gcal_TEA_has_event"
msgid "Cal event"
msgstr "日曆活動"

#. ================================================ ======== Calendars ==
#. Calendar event name when task is completed (%s => task title)
#, c-format
msgctxt "gcal_completed_title"
msgid "%s (completed)"
msgstr "%s （已完成）"

#. System Default Calendar (displayed if we can't figure out calendars)
msgctxt "gcal_GCP_default"
msgid "Default Calendar"
msgstr "預設行事曆"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ================================================ ============= UI ==
#. filters header: GTasks
msgctxt "gtasks_FEx_header"
msgid "Google Tasks"
msgstr "Google 工作表"

#. filter category for GTasks lists
#. filter title for GTasks lists (%s => list name)
#, c-format
msgctxt "gtasks_FEx_title"
msgid "Google Tasks: %s"
msgstr "Google 工作表：%s"

#. dialog prompt for creating a new gtasks list
msgctxt "gtasks_FEx_creating_list"
msgid "Creating list..."
msgstr "正在創建列表……"

#. dialog prompt for creating a new gtasks list
msgctxt "gtasks_FEx_create_list_dialog"
msgid "New List Name:"
msgstr "新列表名："

#. error to show when list creation fails
msgctxt "gtasks_FEx_create_list_error"
msgid "Error creating new list"
msgstr "創建新列表失敗"

#. short help title for Gtasks
msgctxt "CFC_gtasks_list_text"
msgid "In List: ?"
msgstr "列表內容: ?"

msgctxt "CFC_gtasks_list_name"
msgid "In GTasks List..."
msgstr "在Google任務工作列表中..."

#. Message while clearing completed tasks
msgctxt "gtasks_GTA_clearing"
msgid "Clearing completed tasks..."
msgstr "正在清除已完成任務工作……"

#. Label for clear completed menu item
msgctxt "gtasks_GTA_clear_completed"
msgid "Clear Completed"
msgstr "清除已完成項"

#. ============================================ GtasksLoginActivity ==
#. Activity Title: Gtasks Login
#. Instructions: Gtasks login
msgctxt "gtasks_GLA_body"
msgid ""
"Please log in to Google Tasks Sync (Beta!). Non-migrated Google Apps "
"accounts are currently unsupported."
msgstr "請登錄到谷歌任務工作同步（Beta!）。目前不支持非遷移的“Google應用服務”帳戶。"

msgctxt "gtasks_GLA_noaccounts"
msgid "No available Google accounts to sync with."
msgstr "沒有可用的Google帳戶同步。"

#. Instructions: Gtasks further help
msgctxt "gtasks_GLA_further_help"
msgid ""
"To view your tasks with indentation and order preserved, go to the Filters "
"page and select a Google Tasks list. By default, Astrid uses its own sort "
"settings for tasks."
msgstr "檢視工作時若想保留縮排與排序，請到篩選頁面選擇Google Tasks的工作清單。Astrid預設採用自有的工作排序。"

#. Sign In Button
#. E-mail Address Label
#. Password Label
#. Authenticating toast
msgctxt "gtasks_GLA_authenticating"
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在認證..."

#. Google Apps for Domain checkbox
#. Error Message when fields aren't filled out
#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized
msgctxt "gtasks_GLA_errorAuth"
msgid ""
"Error authenticating! Please check your username and password in your "
"phone's account manager"
msgstr "驗證出錯！請在您手機的帳戶管理器中檢查您的用戶名和密碼"

#. Error Message when we receive an IO Exception
msgctxt "gtasks_GLA_errorIOAuth"
msgid ""
"Sorry, we had trouble communicating with Google servers. Please try again "
"later."
msgstr "對不起，我們在與Google 服務器通訊時遇到了問題。請稍後再嘗試。"

#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized multiple times
msgctxt "gtasks_GLA_errorAuth_captcha"
msgid ""
"You may have encountered a captcha. Try logging in from the browser, then "
"come back to try again:"
msgstr "您可能需要輸入captcha(驗證碼)。嘗試從瀏覽器登入後再回來重試:"

#. ============================================== GtasksPreferences = =
#. GTasks Preferences Title
msgctxt "gtasks_GPr_header"
msgid "Google Tasks"
msgstr "Google Tasks (測試中!)"

#. ================================================ Synchronization ==
#. title for notification tray when synchronizing
#. Error Message when we receive a HTTP 503 error
msgctxt "gtasks_error_backend"
msgid ""
"Google's Task API is in beta and has encountered an error. The service may "
"be down, please try again later."
msgstr "Google 的工作表應用程序界面正處於測試版階段，而且遇到了出錯。這個服務可能已經停止，請稍後再嘗試。"

#. Error for account not found
#, c-format
msgctxt "gtasks_error_accountNotFound"
msgid ""
"Account %s not found--please log out and log back in from the Google Tasks "
"settings."
msgstr "找不到帳戶%s——請退出，然後從Google 工作表設置中重新登錄。"

#. Error when ping after refreshing token fails
msgctxt "gtasks_error_authRefresh"
msgid ""
"Unable to authenticate with Google Tasks. Please check your account password "
"or try again later."
msgstr "無法用Google 工作表驗證。請檢查您的帳戶密碼或者稍後再嘗試。"

#. Error when account manager returns no auth token or throws exception
msgctxt "gtasks_error_accountManager"
msgid ""
"Error in your phone's account manager. Please log out and log back in from "
"the Google Tasks settings."
msgstr "您手機的帳戶管理器出錯了。請退出，然後從Google 工作表設置中重新登陸。"

#. Error when authorization error happens in background sync
msgctxt "gtasks_error_background_sync_auth"
msgid ""
"Error authenticating in background. Please try initiating a sync while "
"Astrid is running."
msgstr "後台驗證出錯了。請在Astrid 運行時嘗試啟動同步。"

msgctxt "gtasks_dual_sync_warning"
msgid ""
"You are currently synchronizing with Astrid.com. Be advised that "
"synchronizing with both services can in some cases lead to unexpected "
"results. Are you sure you want to sync with Google Tasks?"
msgstr ""
"您當前正在和Astrid.com 同步。請注意，在一些情況下，和兩個服務一起同步可能會導致出現意外的結果。您真的想和Google 工作表同步嗎？"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. NEW USER EXPERIENCE
#. help bubbles
#. slide 8c: Shown the first time a user sees the task list activity
msgctxt "help_popover_add_task"
msgid "Start by adding a task or two"
msgstr "添加一兩項任務工作來開始使用"

#. Shown the first time a user adds a task to a list
msgctxt "help_popover_tap_task"
msgid "Tap task to edit and share"
msgstr "輕點任務工作進行編輯和分享"

#. slide 14a: Shown the first time a user sees the list activity
msgctxt "help_popover_list_settings"
msgid "Tap to edit or share this list"
msgstr "輕點這裡進行編輯或者分享這個列表"

#. slide 26c: Shown the first time a user sees the list settings tab
msgctxt "help_popover_collaborators"
msgid ""
"People you share with can help\n"
"you build your list or finish tasks"
msgstr ""
"和您分享的人\n"
"能幫助您建立您的列表或者一起完成任務工作"

#. Shown after user adds a task on tablet
msgctxt "help_popover_add_lists"
msgid "Tap to add a list"
msgstr "點擊標籤添加列表"

#. Shown after a user adds a task on phones
msgctxt "help_popover_switch_lists"
msgid "Tap to add a list or switch between lists"
msgstr "輕點添加一個列表或者在列表間切換"

#. Login activity
#. slide 7b
msgctxt "welcome_login_tos_base"
msgid "By using Astrid you agree to the"
msgstr "您使用Astrid 就表明您同意所有"

msgctxt "welcome_login_tos_link"
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#. slide 7e
msgctxt "welcome_login_pw"
msgid "Sign up with email"
msgstr "用電子郵箱註冊"

msgctxt "welcome_sign_in"
msgid "Sign in"
msgstr "登錄"

#. slide 7f
msgctxt "welcome_login_later"
msgid "Connect Later"
msgstr "稍後連接"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_title"
msgid "Why not sign in?"
msgstr "為什麼不登錄呢？"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_ok"
msgid "I'll do it!"
msgstr "我會的！"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_cancel"
msgid "No thanks"
msgstr "不了，謝謝"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_dialog"
msgid ""
"Sign in to get the most out of Astrid! For free, you get online backup, full "
"synchronization with Astrid.com, the ability to add tasks via email, and you "
"can even share task lists with friends!"
msgstr ""
"登錄吧，充分利用Astrid！無需任何費用，您就可以獲得在線備份、和Astrid.com "
"全面同步、可以通過電子郵件添加任務工作、而且您甚至可以和朋友們一起分享任務工作列表呢！"

#. Shown after user goes to task rabbit activity
msgctxt "help_popover_taskrabbit_type"
msgid "Change the type of task"
msgstr "更改任務工作類型"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in locale plug-in
#. Locale Alert Editing Window Title
msgctxt "locale_edit_alerts_title"
msgid "Astrid Filter Alert"
msgstr "Astrid 篩選警示"

#. Locale Window Help
msgctxt "locale_edit_intro"
msgid ""
"Astrid will send you a reminder when you have any tasks in the following "
"filter:"
msgstr "當您有工作在篩選內時，Astrid將送出提醒"

#. Locale Window Filter Picker UI
#. Locale Window Interval Label
msgctxt "locale_interval_label"
msgid "Limit notifications to:"
msgstr "限制提醒:"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:0"
msgid "once an hour"
msgstr "每小時一次"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:1"
msgid "once every six hours"
msgstr "6小時一次"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:2"
msgid "once every twelve hours"
msgstr "20小時一次"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:3"
msgid "once a day"
msgstr "每天一次"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:4"
msgid "once every three days"
msgstr "3天一次"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:5"
msgid "once a week"
msgstr "每週一次"

#. Locale Notification text
msgctxt "locale_notification"
msgid "You have $NUM matching: $FILTER"
msgstr "您有 $NUM 符合: $FILTER"

#. Locale Plugin was not found, it is required
msgctxt "locale_plugin_required"
msgid "Please install the Astrid Locale plugin!"
msgstr "請安裝Astrid地區插件"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ====================== Plugin Boilerplate ======================== =
#. filters header: OpenCRX
msgctxt "opencrx_FEx_header"
msgid "OpenCRX"
msgstr "打開CRX"

#. filter category for OpenCRX ActivityCreators
msgctxt "opencrx_FEx_dashboard"
msgid "Workspaces"
msgstr "工作區"

#. filter category for OpenCRX responsible person
msgctxt "opencrx_FEx_responsible"
msgid "Assigned To"
msgstr "指派給"

#. OpenCRX assignedTo filter title (%s => assigned contact)
#, c-format
msgctxt "opencrx_FEx_responsible_title"
msgid "Assigned To '%s'"
msgstr "指派給 '%s'"

#. detail for showing tasks created by someone else (%s => person name)
#, c-format
msgctxt "opencrx_PDE_task_from"
msgid "from %s"
msgstr "來自 %s"

#. replacement string for task edit "Notes" when using OpenCRX
msgctxt "opencrx_TEA_notes"
msgid "Add a Comment"
msgstr "新增註解"

msgctxt "opencrx_creator_input_hint"
msgid "Creator"
msgstr "創建者"

msgctxt "opencrx_contact_input_hint"
msgid "Assigned to"
msgstr "指派給"

#. ================================================ ==== Preferences ==
#. Preferences Title: OpenCRX
msgctxt "opencrx_PPr_header"
msgid "OpenCRX"
msgstr "打開CRX"

#. creator title for tasks that are not synchronized
msgctxt "opencrx_no_creator"
msgid "(Do Not Synchronize)"
msgstr "不要同步"

#. preference title for default creator
msgctxt "opencrx_PPr_defaultcreator_title"
msgid "Default ActivityCreator"
msgstr "默認活動創建者"

#. preference description for default creator (%s -> setting)
#, c-format
msgctxt "opencrx_PPr_defaultcreator_summary"
msgid "New activities will be created by: %s"
msgstr "新活動將由 %s 創建"

#. preference description for default dashboard (when set to 'not
#. synchronized')
msgctxt "opencrx_PPr_defaultcreator_summary_none"
msgid "New activities will not be synchronized by default"
msgstr "新活動默認不會被同步"

#. OpenCRX host and segment group name
msgctxt "opencrx_group"
msgid "OpenCRX server"
msgstr "OpenCRX 服務器"

#. preference description for OpenCRX host
msgctxt "opencrx_host_title"
msgid "Host"
msgstr "主機"

#. dialog title for OpenCRX host
msgctxt "opencrx_host_dialog_title"
msgid "OpenCRX host"
msgstr "OpenCRX 主機"

#. example for OpenCRX host
msgctxt "opencrx_host_summary"
msgid "For example: <i>mydomain.com</i>"
msgstr "例如 <i>mydomain.com</i>"

#. preference description for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_title"
msgid "Segment"
msgstr "段"

#. dialog title for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_dialog_title"
msgid "Synchronized segment"
msgstr "同步段"

#. example for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_summary"
msgid "For example: <i>Standard</i>"
msgstr "例如： <i> 標準 </i>"

#. default value for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_default"
msgid "Standard"
msgstr "標準值"

#. preference description for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_title"
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#. dialog title for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_dialog_title"
msgid "OpenCRX data provider"
msgstr "OpenCRX 數據提供者"

#. example for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_summary"
msgid "For example: <i>CRX</i>"
msgstr "例如 <i>CRX</i>"

#. default value for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_default"
msgid "CRX"
msgstr "CRX"

#. ================================================ = Login Activity ==
#. Activity Title: Opencrx Login
msgctxt "opencrx_PLA_title"
msgid "Log In to OpenCRX"
msgstr "登錄到 OpenCRX"

#. Instructions: Opencrx login
msgctxt "opencrx_PLA_body"
msgid "Sign in with your OpenCRX account"
msgstr "用您的 OpenCRX 帳號登陸"

#. Sign In Button
msgctxt "opencrx_PLA_signIn"
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#. Login Label
msgctxt "opencrx_PLA_login"
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#. Password Label
msgctxt "opencrx_PLA_password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. Error Message when fields aren't filled out
msgctxt "opencrx_PLA_errorEmpty"
msgid "Error: fillout all fields"
msgstr "錯誤：請填充所有字段"

#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized
msgctxt "opencrx_PLA_errorAuth"
msgid "Error: login or password incorrect!"
msgstr "錯誤：用戶名或密碼錯誤！"

#. ================================================ Synchronization ==
#. title for notification tray after synchronizing
msgctxt "opencrx_notification_title"
msgid "OpenCRX"
msgstr "OpenCRX"

#. text for notification tray when synchronizing
#, c-format
msgctxt "opencrx_notification_text"
msgid "%s tasks updated / click for more details"
msgstr "%s 工作已更新/點選檢視細節"

#. Error msg when io exception
msgctxt "opencrx_ioerror"
msgid "Connection Error! Check your Internet connection."
msgstr "連結錯誤! 檢查您的網際網路連線."

#. opencrx Login not specified
msgctxt "opencrx_MLA_email_empty"
msgid "Login was not specified!"
msgstr "用戶名未指定！"

#. opencrx password n​​ot specified
msgctxt "opencrx_MLA_password_empty"
msgid "Password was not specified!"
msgstr "密碼未指定!"

#. ================================================ labels for layout-elements
#. ==
#. label f​​or task-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_task_assign_label"
msgid "Assign this task to this person:"
msgstr "指派工作給此人:"

#. Spinner-item for unassigned tasks on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_task_unassigned"
msgid "&lt;Unassigned&gt;"
msgstr "反指派"

#. label f​​or dashboard-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_creator_assign_label"
msgid "Assign this task to this creator:"
msgstr "指派該任務工作給此創建者："

#. Spinner-item for default dashboard on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_dashboard_default"
msgid "&lt;Default&gt;"
msgstr "&lt;默認&gt;"

msgctxt "opencrx_TEA_opencrx_title"
msgid "OpenCRX Controls"
msgstr "打開CRX控制面板"

msgctxt "CFC_opencrx_in_workspace_text"
msgid "In workspace: ?"
msgstr "在任務工作區: ?"

msgctxt "CFC_opencrx_in_workspace_name"
msgid "In workspace..."
msgstr "在任務工作區..."

msgctxt "CFC_opencrx_assigned_to_text"
msgid "Assigned to: ?"
msgstr "指派給：？"

msgctxt "CFC_opencrx_assigned_to_name"
msgid "Assigned to..."
msgstr "指派給..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ================================================ == EditPreferences ==
#. slide 32j: Preference Category: Power Pack
msgctxt "EPr_powerpack_header"
msgid "Premium and misc. settings"
msgstr "高級和其它設置"

msgctxt "EPr_powerpack_summary"
msgid "Missed call reminders, voice input and miscellaneous settings"
msgstr "未接電話提醒，語音輸入和其它設置"

#. slide 32e: Preference: Anonymous User Statistics
msgctxt "EPr_statistics_title"
msgid "Anonymous usage stats"
msgstr "匿名使用統計"

#. Preference: User Statistics (disabled)
msgctxt "EPr_statistics_desc_disabled"
msgid "No usage data will be reported"
msgstr "不報告使用資料"

#. slide 32f: Preference: User Statistics (enabled)
msgctxt "EPr_statistics_desc_enabled"
msgid "Help us make Astrid better by sending anonymous usage data"
msgstr "傳送匿名使用資料以協助我們改進Astrid"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
msgctxt "speech_err_network"
msgid ""
"Network error! Speech recognition requires a network connection to work."
msgstr "網絡出錯！語音識別需要網絡連接才能運作。"

msgctxt "speech_err_no_match"
msgid "Sorry, I couldn't understand that! Please try again."
msgstr "對不起，我聽不明白喔！請再說一次吧。"

msgctxt "speech_err_default"
msgid "Sorry, speech recognition encountered an error. Please try again."
msgstr "對不起，語音識別遇到出錯。請重新再試。"

msgctxt "premium_attach_file"
msgid "Attach a file"
msgstr "附上一份文件"

msgctxt "premium_record_audio"
msgid "Record a note"
msgstr "錄製一條便箋"

msgctxt "premium_no_files"
msgid "No files attached"
msgstr "沒有附加文件"

msgctxt "premium_remove_file_confirm"
msgid "Are you sure? Cannot be undone"
msgstr "您確定嗎？無法恢復的喔"

msgctxt "audio_recording_title"
msgid "Recording Audio"
msgstr "正在錄製音頻"

msgctxt "audio_stop_recording"
msgid "Stop Recording"
msgstr "停止錄製"

msgctxt "audio_speak_now"
msgid "Speak Now!"
msgstr "現在請講！"

msgctxt "audio_encoding"
msgid "Encoding..."
msgstr "正在編碼…"

msgctxt "audio_err_encoding"
msgid "Error encoding audio"
msgstr "音頻編碼出錯"

msgctxt "audio_err_playback"
msgid "Sorry, the system does not support this type of audio file"
msgstr "對不起，系統不支持這種類型的音頻文件"

msgctxt "search_market_audio"
msgid ""
"No player found to handle that audio type. Would you like to download an "
"audio player from the Android Market?"
msgstr "找不到播放器來處理這種音頻類型。您想從安卓市場上下載一個音頻播放器嗎？"

msgctxt "search_market_audio_title"
msgid "No audio player found"
msgstr "找不到音頻播放器"

msgctxt "search_market_pdf"
msgid ""
"No PDF reader was found. Would you like to download a PDF reader from the "
"Android Market?"
msgstr "找不到PDF 閱讀器。您想從安卓市場上下載一個PDF 閱讀器嗎？"

msgctxt "search_market_pdf_title"
msgid "No PDF reader found"
msgstr "找不到 PDF 閱讀器"

msgctxt "search_market_ms"
msgid ""
"No MS Office reader was found. Would you like to download an MS Office "
"reader from the Android Market?"
msgstr "找不到微軟Office 閱讀器。您想從安卓市場上下載一個微軟Office 閱讀器嗎？"

msgctxt "search_market_ms_title"
msgid "No MS Office reader found"
msgstr "找不到微軟 Office"

msgctxt "file_type_unhandled"
msgid "Sorry! No application was found to handle this file type."
msgstr "對不起！找不到應用程序處理這種文件類型。"

msgctxt "file_type_unhandled_title"
msgid "No application found"
msgstr "找不到應用程序"

msgctxt "file_prefix_image"
msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgctxt "file_prefix_voice"
msgid "Voice"
msgstr "語音"

msgctxt "file_browser_up"
msgid "Up"
msgstr "向上"

msgctxt "file_browser_title"
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇一個文件"

msgctxt "dir_browser_title"
msgid "Choose a directory"
msgstr "選擇一個目錄"

msgctxt "file_browser_err_permissions"
msgid ""
"Permissions error! Please make sure you have not blocked Astrid from "
"accessing the SD card."
msgstr "權限出錯！請確保您沒有阻止Astrid訪問SD 卡。"

msgctxt "file_add_picture"
msgid "Attach a picture"
msgstr "附上一幅圖片"

msgctxt "file_add_sdcard"
msgid "Attach a file from your SD card"
msgstr "附上一份來自您 SD 卡的文件"

msgctxt "file_download_title"
msgid "Download file?"
msgstr "要下載文件嗎？"

msgctxt "file_download_body"
msgid "This file has not been downloaded to your SD card. Download now?"
msgstr "這份文件還沒有下載到您的SD 卡上。要現在下載嗎？"

msgctxt "file_download_progress"
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載……"

msgctxt "file_err_memory"
msgid "Image is too large to fit in memory"
msgstr "圖片太大，無法存入內存"

msgctxt "file_err_copy"
msgid "Error copying file for attachment"
msgstr "複製文件添加附件時出錯"

msgctxt "file_err_download"
msgid "Error downloading file"
msgstr "下載文件時出錯"

msgctxt "file_err_no_directory"
msgid ""
"Whoops! Looks like the files directory doesn't exist. Please choose a "
"directory to save files to in the Astrid Preferences."
msgstr "糟糕！這個文件目錄似乎並不存在。請在Astrid 設置中選擇目錄以存放文件。"

msgctxt "file_err_show"
msgid "Sorry, the system does not yet support this type of file"
msgstr "對不起，系統尚未支持這種類型的文件"

msgctxt "file_dir_dialog_ok"
msgid "Use this directory"
msgstr "使用此目錄"

msgctxt "file_dir_dialog_default"
msgid "Reset to default"
msgstr "重設為默認值"

msgctxt "p_files_dir"
msgid "Premium downloads directory"
msgstr "高級下載設置"

#. Description for file download directory preference. %s -> chosen directory
#, c-format
msgctxt "p_files_dir_desc"
msgid "Task attachments saved to: %s"
msgstr "將任務工作附件保存至：%s"

msgctxt "p_files_dir_desc_default"
msgid "Default directory"
msgstr "默認目錄"

#. in app billing
msgctxt "billing_not_supported_title"
msgid "Can't make purchases"
msgstr "無法完成交易"

msgctxt "billing_not_supported_message"
msgid ""
"The Market billing service is not available at this time. You can continue "
"to use this app but you won't be able to make purchases."
msgstr "付款服務暫時無法使用。您能繼續使用這個應用軟件，但是您無法成功購買。"

msgctxt "subscriptions_not_supported_title"
msgid "Can't purchase subscriptions"
msgstr "無法訂閱服務。"

msgctxt "subscriptions_not_supported_message"
msgid ""
"The Market billing service on this device does not support subscriptions at "
"this time. You can subscribe to Astrid Premium at http://astrid.com/premium."
msgstr ""
"此設備上的Market賬單服務暫時無法支持購買。 您能在http://astrid.com/premium上購買Astrid Premium。"

msgctxt "cannot_connect_title"
msgid "Can't connect to Market"
msgstr "無法連接網上Market"

msgctxt "cannot_connect_message"
msgid ""
"This app cannot connect to Market. Your version of Market may be out of "
"date. You can continue to use this app but you won't be able to make "
"purchases."
msgstr "此應用程序無法連接Market。您的Market版本也許過低。您能繼續使用此程序，但是您無法成功交易。"

msgctxt "restoring_transactions"
msgid "Restoring transactions"
msgstr "恢復交易"

msgctxt "subscriptions_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

msgctxt "premium_billing_title"
msgid "Astrid Premium"
msgstr "Astrid高級版本"

msgctxt "premium_buy_month"
msgid "1 Month"
msgstr "1 個月"

msgctxt "premium_buy_year"
msgid "1 Year"
msgstr "1 年"

msgctxt "premium_description_header"
msgid "Do more with premium!"
msgstr "使用高級版本完成更多事情"

msgctxt "premium_description_1"
msgid ""
"Attach files to to-dos \n"
"(pdfs, doc, ppt…)"
msgstr "附加文件到要完成的事情列表裡"

msgctxt "premium_description_2"
msgid "Syncs files with astrid.com"
msgstr "使用 astrid.com同步文件"

msgctxt "premium_description_3"
msgid "Add attachments via email"
msgstr "通過郵件添加附件"

msgctxt "premium_description_4"
msgid "Save voice notes as audio files"
msgstr "將語音消息另存為音頻文件"

msgctxt "premium_description_5"
msgid "Preview upcoming features"
msgstr "提前體驗亮點"

msgctxt "premium_description_6"
msgid "Support the Astrid Team!"
msgstr "支持Astrid團隊！"

msgctxt "premium_speech_bubble_1"
msgid "Premium will power up your productivity!"
msgstr "高級版本能夠讓您的效率升級！"

msgctxt "premium_speech_bubble_2"
msgid "Order one year and save 25%%!"
msgstr "購買一年的服務並且得到25%%的折扣"

msgctxt "premium_already_subscribed"
msgid "You are already subscribed to Astrid Premium!"
msgstr "您已經購買了Astrid Premium！"

msgctxt "premium_login_prompt"
msgid ""
"You need to have an Astrid.com account in order to subscribe to premium. "
"Please log in or sign up."
msgstr "為了成功購買高級版本，您需要一個Astrid.com的賬戶。 請在我們的網站上登錄或者註冊。"

msgctxt "premium_success"
msgid "Thanks for subscribing to Astrid Premium!"
msgstr "謝謝購買Astrid Premium！"

msgctxt "premium_success_with_server_error"
msgid ""
"Thanks for subscribing to Astrid Premium! The new features will be unlocked "
"for you on astrid.com soon, and should be available on your phone right away."
msgstr "謝謝購買Astrid Premium！新的特點將會很快在astrid.com發布，並且在您的手機裡立刻得到更新。"

msgctxt "premium_verification_error"
msgid ""
"The premium subscription for this Google Play account is connected to a "
"different user. To link additional emails to your account, visit "
"astrid.com/users/profile"
msgstr ""
"此Google Play 帳戶的高級版本正與另一個用戶連接。訪問astrid.com/users/profile並連接您帳戶的另一個電子郵箱。"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ====================== Plugin Boilerplate ======================== =
#. filters header: Producteev
msgctxt "producteev_FEx_header"
msgid "Producteev"
msgstr "Producteev"

#. filter category for Producteev dashboards
msgctxt "producteev_FEx_dashboard"
msgid "Workspaces"
msgstr "工作區"

#. filter category for Producteev responsible person
msgctxt "producteev_FEx_responsible_byme"
msgid "Assigned by me to"
msgstr "指派給"

#. filter category for Producteev responsible person
msgctxt "producteev_FEx_responsible_byothers"
msgid "Assigned by others to"
msgstr "由他人分配給"

#. Producteev responsible filter title (%s => responsiblename)
#, c-format
msgctxt "producteev_FEx_responsible_title"
msgid "Assigned To '%s'"
msgstr "指派給 '%s'"

#. detail for showing tasks created by someone else (%s => person name)
#, c-format
msgctxt "producteev_PDE_task_from"
msgid "from %s"
msgstr "來自 %s"

#. replacement string for task edit "Notes" when using Producteev
msgctxt "producteev_TEA_notes"
msgid "Add a Comment"
msgstr "新增註解"

#. ================================================ ==== Preferences ==
#. Preferences Title: Producteev
msgctxt "producteev_PPr_header"
msgid "Producteev"
msgstr "Producteev"

#. dashboard title for producteev default dashboard
msgctxt "producteev_default_dashboard"
msgid "Default Workspace"
msgstr "預設工作區"

#. dashboard title for tasks that are not synchronized
msgctxt "producteev_no_dashboard"
msgid "(Do Not Synchronize)"
msgstr "不要同步"

#. dashboard spinner entry on TEA for adding a new dashboard
msgctxt "producteev_create_dashboard"
msgid "Add new Workspace..."
msgstr "新增工作區"

#. dashboard spinner entry on TEA for adding a new dashboard
msgctxt "producteev_create_dashboard_name"
msgid "Name for new Workspace"
msgstr "命名新工作區"

#. preference title for default dashboard
msgctxt "producteev_PPr_defaultdash_title"
msgid "Default Workspace"
msgstr "預設工作區"

#. preference description for default dashboard (%s -> setting)
#, c-format
msgctxt "producteev_PPr_defaultdash_summary"
msgid "New tasks will be added to: %s"
msgstr "新工作將加入: %s"

#. preference description for default dashboard (when set to 'not
#. synchronized')
msgctxt "producteev_PPr_defaultdash_summary_none"
msgid "New tasks will not be synchronized by default"
msgstr "新工作預設將不會執行同步"

#. ================================================ = Login Activity ==
#. Activity Title: Producteev Login
msgctxt "producteev_PLA_title"
msgid "Log In to Producteev"
msgstr "登入Producteev"

#. Instructions: Producteev login
msgctxt "producteev_PLA_body"
msgid ""
"Sign in with your existing Producteev account, or create a new account!"
msgstr "使用Producteev帳號登入或建立新帳號!"

#. Producteev Terms Link
msgctxt "producteev_PLA_terms"
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "條款及條件"

#. Sign In Button
msgctxt "producteev_PLA_signIn"
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#. Create New User Button
msgctxt "producteev_PLA_createNew"
msgid "Create New User"
msgstr "新建使用者"

#. E-mail Address Label
msgctxt "producteev_PLA_email"
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#. Password Label
msgctxt "producteev_PLA_password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. Timezone Spinner
msgctxt "producteev_PLA_timezone"
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#. Confirm Password Label
#. First Name Label
msgctxt "producteev_PLA_firstName"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. Last Name Label
msgctxt "producteev_PLA_lastName"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#. Error Message when fields aren't filled out
msgctxt "producteev_PLA_errorEmpty"
msgid "Error: fill out all fields!"
msgstr "錯誤: 所有欄位需要填寫!"

#. Error Message when passwords don't match
#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized
msgctxt "producteev_PLA_errorAuth"
msgid "Error: e-mail or password incorrect!"
msgstr "錯誤: 電子郵件或密碼不正確!"

#. ================================================ Synchronization ==
#. title for notification tray after synchronizing
msgctxt "producteev_notification_title"
msgid "Producteev"
msgstr "Producteev"

#. text for notification tray when synchronizing
#. Error msg when io exception
#. Prod Login email not specified
#. Prod Login password not specified
#. ================================================ labels for layout-elements
#. ==
#. Label for Producteev control set row
msgctxt "producteev_TEA_control_set_display"
msgid "Producteev Assignment"
msgstr "Producteev 任務工作分配系統"

#. label for task-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "producteev_TEA_task_assign_label"
msgid "Assign this task to this person:"
msgstr "指派工作給此人:"

#. Spinner-item for unassigned tasks on taskeditactivity
#. label for dashboard-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "producteev_TEA_dashboard_assign_label"
msgid "Assign this task to this workspace:"
msgstr "指派工作給此工作區:"

#. Spinner-item for default dashboard on taskeditactivity
msgctxt "CFC_producteev_in_workspace_text"
msgid "In workspace: ?"
msgstr "在工作區: ?"

msgctxt "CFC_producteev_in_workspace_name"
msgid "In workspace..."
msgstr "在工作區..."

msgctxt "CFC_producteev_assigned_to_text"
msgid "Assigned to: ?"
msgstr "指派改: ?"

msgctxt "CFC_producteev_assigned_to_name"
msgid "Assigned to..."
msgstr "指派給..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in reminders plug-in
#. =============================================== task edit activity ==
#. Task Edit: Reminder group label
msgctxt "TEA_reminders_group_label"
msgid "Reminders"
msgstr "提醒"

#. Task Edit: Reminder header label
msgctxt "TEA_reminder_label"
msgid "Remind me:"
msgstr "提醒我："

#. Task Edit: Reminder @ deadline
msgctxt "TEA_reminder_due"
msgid "When task is due"
msgstr "當任務工作到期時"

#. Task Edit: Reminder after deadline
msgctxt "TEA_reminder_overdue"
msgid "When task is overdue"
msgstr "當任務工作過期時"

#. Task Edit: Reminder at random times (%s => time plural)
msgctxt "TEA_reminder_randomly"
msgid "Randomly once"
msgstr "隨機一次"

#. Task Edit: Reminder alarm clock label
msgctxt "TEA_reminder_alarm_label"
msgid "Ring/vibrate type:"
msgstr "鈴響/震動類型："

#. slide 45a: Task Edit: Reminder mode: ring once
msgctxt "TEA_reminder_mode_once"
msgid "Ring once"
msgstr "響鈴一次"

#. slide 45b: Task Edit: Reminder mode: ring five times
msgctxt "TEA_reminder_mode_five"
msgid "Ring five times"
msgstr "響五次"

#. slide 45c: Task Edit: Reminder mode: ring nonstop
msgctxt "TEA_reminder_mode_nonstop"
msgid "Ring until I dismiss alarm"
msgstr "響鈴直到關閉鬧鈴"

msgctxt "TEA_reminder_random:0"
msgid "an hour"
msgstr "一個小時"

msgctxt "TEA_reminder_random:1"
msgid "a day"
msgstr "一天"

msgctxt "TEA_reminder_random:2"
msgid "a week"
msgstr "一個星期"

msgctxt "TEA_reminder_random:3"
msgid "in two weeks"
msgstr "兩星期內"

msgctxt "TEA_reminder_random:4"
msgid "a month"
msgstr "一個月"

msgctxt "TEA_reminder_random:5"
msgid "in two months"
msgstr "兩個月內"

#. ================================================ ==== notifications ==
#. Name of filter when viewing a reminder
msgctxt "rmd_NoA_filter"
msgid "Reminder!"
msgstr "提醒！"

#. Reminder: Task was already done
msgctxt "rmd_NoA_done"
msgid "Complete"
msgstr "已完成!"

#. Reminder: Snooze button (remind again later)
msgctxt "rmd_NoA_snooze"
msgid "Snooze"
msgstr "晚點提醒..."

#. Reminder: Completed Toast
msgctxt "rmd_NoA_completed_toast"
msgid "Congratulations on finishing!"
msgstr "恭喜，已經完成了！"

#. Prefix for reminder dialog title
msgctxt "rmd_NoA_dlg_title"
msgid "Reminder:"
msgstr "提醒："

#. ================================================ ==== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:0"
msgid "A note from Astrid"
msgstr "Astrid 的提示"

#. ================================================ ==== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
#, c-format
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:1"
msgid "Memo for %s."
msgstr "%s 的備忘錄。"

#. ================================================ ==== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:2"
msgid "Your Astrid digest"
msgstr "您的 Astrid 摘要"

#. ================================================ ==== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:3"
msgid "Reminders from Astrid"
msgstr "Astrid 的提醒"

msgctxt "rmd_reengage_name_default"
msgid "you"
msgstr "您"

msgctxt "rmd_reengage_add_tasks"
msgid "Add a task"
msgstr "添加一項任務工作"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:0"
msgid "Time to shorten your to-do list!"
msgstr "是時候縮短您的任務工作清單了！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:1"
msgid "Dear sir or madam, some tasks await your inspection!"
msgstr "尊敬的先生或女士，有一些任務工作等待您的檢查！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:2"
msgid "Hi there, could you take a look at these?"
msgstr "嘿，您好，您可不可以看一看這些任務工作？"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:3"
msgid "I've got some tasks with your name on them!"
msgstr "我有些任務工作，上面有您的名字喔！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:4"
msgid "A fresh batch of tasks for you today!"
msgstr "您今天的一批新任務工作！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:5"
msgid "You look fabulous! Ready to get started?"
msgstr "您看起來棒極了！準備好開始了嗎？"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:6"
msgid "A lovely day for getting some work done, I think!"
msgstr "今天不錯，是時候搞定一些事兒了，我認為是這樣的！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:0"
msgid "Don't you want to get organized?"
msgstr "您不想生活變得更加有條理嗎？"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:1"
msgid "I'm Astrid! I'm here to help you do more!"
msgstr "我是Astrid！我隨時幫助您做更多事情！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:2"
msgid "You look busy! Let me take some of those tasks off of your plate."
msgstr "您好像好忙喔！讓我來分擔一下您的重擔裡的一些活兒唄。"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:3"
msgid "I can help you keep track of all of the details in your life."
msgstr "我可以幫您記錄您生活中的所有細節。"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:4"
msgid "You're serious about getting more done? So am I!"
msgstr "您真的要搞定更多事情嗎？我也是啊！"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:5"
msgid "Pleasure to make your acquaintance!"
msgstr "好高興認識您咽！"

#. ============================================= reminder preferences = =
#. slide 33d: Reminder Preference Screen Title
msgctxt "rmd_EPr_alerts_header"
msgid "Reminder settings"
msgstr "提醒設置"

msgctxt "rmd_EPr_alerts_summary"
msgid "Quiet hours, snooze options, persistence level"
msgstr "勿擾模式，稍候提醒，持續提醒"

#. Reminder Preference: Reminders Enabled Title
msgctxt "rmd_EPr_enabled_title"
msgid "Reminders enabled?"
msgstr "允許提醒？"

#. Reminder Preference Reminders Enabled Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_enabled_desc_true"
msgid "Astrid reminders are enabled (this is normal)"
msgstr "Astrid 提示功能已經啟用（這是正常的）"

#. Reminder Preference Reminders Enabled Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_enabled_desc_false"
msgid "Astrid reminders will never appear on your phone"
msgstr "Astrid 提示功能將不再出現在您的手機裡"

#. Reminder Preference: Quiet Hours Start Title
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_start_title"
msgid "Quiet hours start"
msgstr "無聲開始時間"

#. Reminder Preference: Quiet Hours Start Description (%s => time set)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_start_desc"
msgid ""
"Notifications will be silent after %s.\n"
"Note: vibrations are controlled by the Vibrate on alert setting"
msgstr ""
"%s 後提示將靜止。\n"
"注意：震動在下面的選項中控制！"

#. Reminder Preference: Quiet Hours Start/End Description (disabled)
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_desc_none"
msgid "Quiet hours is disabled"
msgstr "未設定無聲功能"

#. Reminder Preference: Quiet Hours End Title
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_end_title"
msgid "Quiet hours end"
msgstr "無聲結束時間"

#. Reminder Preference: Quiet Hours End Description (%s => time set)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_end_desc"
msgid "Notifications will stop being silent starting at %s"
msgstr "通知將在 %s"

#. Reminder Preference: Default Reminder Title
msgctxt "rmd_EPr_rmd_time_title"
msgid "Default reminder"
msgstr "默認提示"

#. Reminder Preference: Default Reminder Description (%s => time set)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_rmd_time_desc"
msgid "Notifications for tasks without due times will appear at %s"
msgstr "未設定截止日期任務工作的通知會於%s 出現"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Title
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_title"
msgid "Notification ringtone"
msgstr "提醒鈴聲"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Description (when custom tone is
#. set)
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_desc_custom"
msgid "Custom ringtone has been set"
msgstr "自定鈴聲已設定"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Description (when silence is
#. set)
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_desc_silent"
msgid "Ringtone set to silent"
msgstr "鈴聲設定為靜音"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Description (when custom tone is
#. not set)
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_desc_default"
msgid "Default ringtone will be used"
msgstr "使用預設鈴聲"

#. Reminder Preference: Notification Persistence Title
msgctxt "rmd_EPr_persistent_title"
msgid "Notification persistence"
msgstr "持續通知"

#. Reminder Preference: Notification Persistence Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_persistent_desc_true"
msgid "Notifications must be viewed individually to be cleared"
msgstr "通知必須個別地清除"

#. Reminder Preference: Notification Persistence Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_persistent_desc_false"
msgid "Notifications can be cleared with \"Clear All\" button"
msgstr "通知可經由點選“清除全部”清除"

#. Reminder Preference: Notification Icon Title
#. Reminder Preference: Notification Icon Description
#. Reminder Preference: Max Volume for Multiple-Ring reminders Title
msgctxt "rmd_EPr_multiple_maxvolume_title"
msgid "Max volume for multiple-ring reminders"
msgstr "多重提醒最大音量"

#. Reminder Preference: Max Volume for Multiple-Ring reminders Description
#. (true)
msgctxt "rmd_EPr_multiple_maxvolume_desc_true"
msgid "Astrid will max out the volume for multiple-ring reminders"
msgstr "Astrid將會以最大音量進行多重提醒"

#. Reminder Preference: Max Volume for Multiple-Ring reminders Description
#. (false)
msgctxt "rmd_EPr_multiple_maxvolume_desc_false"
msgid "Astrid will use the system setting for the volume"
msgstr "Astrid使用系統音量設置"

#. Reminder Preference: Vibrate Title
msgctxt "rmd_EPr_vibrate_title"
msgid "Vibrate on alert"
msgstr "震動提醒"

#. Reminder Preference: Vibrate Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_vibrate_desc_true"
msgid "Astrid will vibrate when sending notifications"
msgstr "傳送通知時會震動"

#. Reminder Preference: Vibrate Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_vibrate_desc_false"
msgid "Astrid will not vibrate when sending notifications"
msgstr "傳送通知震動關閉"

#. Reminder Preference: Nagging Title
msgctxt "rmd_EPr_nagging_title"
msgid "Astrid encouragements"
msgstr "Astrid 提醒"

#. Reminder Preference: Nagging Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_nagging_desc_true"
msgid "Astrid will show up to give you an encouragement during reminders"
msgstr "Astrid提醒時給鼓勵訊息！！"

#. Reminder Preference: Nagging Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_nagging_desc_false"
msgid "Astrid will not give you any encouragement messages"
msgstr "Astrid停止傳送任何鼓勵訊息"

#. Reminder Preference: Snooze Dialog Title
msgctxt "rmd_EPr_snooze_dialog_title"
msgid "Snooze dialog HH:MM"
msgstr "晚點提醒對話框 小時:分鐘"

#. Reminder Preference: Snooze Dialog Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_snooze_dialog_desc_true"
msgid "Snooze by selecting new snooze time (HH:MM)"
msgstr "選擇晚點提醒的時間(小時:分鐘)"

#. Reminder Preference: Nagging Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_snooze_dialog_desc_false"
msgid "Snooze by selecting # days/hours to snooze"
msgstr "選擇幾天/小時後再提醒"

#. slide 44g: Reminder Preference: Default Reminders Title
msgctxt "rmd_EPr_defaultRemind_title"
msgid "Random reminders"
msgstr "隨機提醒"

#. Reminder Preference: Default Reminders Setting (disabled)
msgctxt "rmd_EPr_defaultRemind_desc_disabled"
msgid "New tasks will have no random reminders"
msgstr "隨機提醒功能關閉"

#. Reminder Preference: Default Reminders Setting (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_defaultRemind_desc"
msgid "New tasks will remind randomly: %s"
msgstr "工作將隨機提醒: %s"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:0"
msgid "disabled"
msgstr "停用"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:1"
msgid "hourly"
msgstr "每小時"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:2"
msgid "daily"
msgstr "每天"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:3"
msgid "weekly"
msgstr "每週"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:4"
msgid "bi-weekly"
msgstr "每2週"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:5"
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:6"
msgid "bi-monthly"
msgstr "每2個月"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:0"
msgid "disabled"
msgstr "停用"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:1"
msgid "8 PM"
msgstr "20:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:2"
msgid "9 PM"
msgstr "21:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:3"
msgid "10 PM"
msgstr "22:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:4"
msgid "11 PM"
msgstr "23:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:5"
msgid "12 AM"
msgstr "00:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:6"
msgid "1 AM"
msgstr "01:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:7"
msgid "2 AM"
msgstr "02:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:8"
msgid "3 AM"
msgstr "03:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:9"
msgid "4 AM"
msgstr "04:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:10"
msgid "5 AM"
msgstr "05:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:11"
msgid "6 AM"
msgstr "06:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:12"
msgid "7 AM"
msgstr "07:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:13"
msgid "8 AM"
msgstr "08:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:14"
msgid "9 AM"
msgstr "09:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:15"
msgid "10 AM"
msgstr "10:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:16"
msgid "11 AM"
msgstr "11:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:17"
msgid "12 PM"
msgstr "12:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:18"
msgid "1 PM"
msgstr "13:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:19"
msgid "2 PM"
msgstr "14:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:20"
msgid "3 PM"
msgstr "15:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:21"
msgid "4 PM"
msgstr "16:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:22"
msgid "5 PM"
msgstr "17:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:23"
msgid "6 PM"
msgstr "18:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:24"
msgid "7 PM"
msgstr "19:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:0"
msgid "9 AM"
msgstr "09:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:1"
msgid "10 AM"
msgstr "10:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:2"
msgid "11 AM"
msgstr "11:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:3"
msgid "12 PM"
msgstr "12:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:4"
msgid "1 PM"
msgstr "13:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:5"
msgid "2 PM"
msgstr "14:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:6"
msgid "3 PM"
msgstr "15:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:7"
msgid "4 PM"
msgstr "16:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:8"
msgid "5 PM"
msgstr "17:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:9"
msgid "6 PM"
msgstr "18:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:10"
msgid "7 PM"
msgstr "19:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:11"
msgid "8 PM"
msgstr "20:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:12"
msgid "9 PM"
msgstr "21:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:13"
msgid "10 PM"
msgstr "22:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:14"
msgid "11 PM"
msgstr "23:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:15"
msgid "12 AM"
msgstr "24:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:16"
msgid "1 AM"
msgstr "01:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:17"
msgid "2 AM"
msgstr "02:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:18"
msgid "3 AM"
msgstr "03:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:19"
msgid "4 AM"
msgstr "04:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:20"
msgid "5 AM"
msgstr "05:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:21"
msgid "6 AM"
msgstr "06:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:22"
msgid "7 AM"
msgstr "07:00"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:23"
msgid "8 AM"
msgstr "08:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:0"
msgid "9 AM"
msgstr "09:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:1"
msgid "10 AM"
msgstr "10:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:2"
msgid "11 AM"
msgstr "11:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:3"
msgid "12 PM"
msgstr "12:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:4"
msgid "1 PM"
msgstr "13:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:5"
msgid "2 PM"
msgstr "14:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:6"
msgid "3 PM"
msgstr "15:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:7"
msgid "4 PM"
msgstr "16:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:8"
msgid "5 PM"
msgstr "17:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:9"
msgid "6 PM"
msgstr "18:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:10"
msgid "7 PM"
msgstr "19:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:11"
msgid "8 PM"
msgstr "20:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:12"
msgid "9 PM"
msgstr "21:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:13"
msgid "10 PM"
msgstr "22:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:14"
msgid "11 PM"
msgstr "23:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:15"
msgid "12 AM"
msgstr "24:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:16"
msgid "1 AM"
msgstr "01:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:17"
msgid "2 AM"
msgstr "02:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:18"
msgid "3 AM"
msgstr "03:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:19"
msgid "4 AM"
msgstr "04:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:20"
msgid "5 AM"
msgstr "05:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:21"
msgid "6 AM"
msgstr "06:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:22"
msgid "7 AM"
msgstr "07:00"

msgctxt "EPr_rmd_time:23"
msgid "8 AM"
msgstr "08:00"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:0"
msgid "Hi there! Have a sec?"
msgstr "你好! 有點時間?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:1"
msgid "Can I see you for a sec?"
msgstr "能借用一點時間?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:2"
msgid "Have a few minutes?"
msgstr "有幾分鐘?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:3"
msgid "Did you forget?"
msgstr "忘了什麼嗎?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:4"
msgid "Excuse me!"
msgstr "不好意思!"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:5"
msgid "When you have a minute:"
msgstr "當您有時間:"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:6"
msgid "On your agenda:"
msgstr "在您的議程:"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:7"
msgid "Free for a moment?"
msgstr "有空嗎?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:8"
msgid "Astrid here!"
msgstr "注意一下Astrid!"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:9"
msgid "Hi! Can I bug you?"
msgstr "可打擾一下嗎?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:10"
msgid "A minute of your time?"
msgstr "能借一分鐘?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:11"
msgid "It's a great day to"
msgstr "這是重要的一天"

msgctxt "reminders_due:0"
msgid "Time to work!"
msgstr "該工作囉!"

msgctxt "reminders_due:1"
msgid "Due date is here!"
msgstr "期限快到了!"

msgctxt "reminders_due:2"
msgid "Ready to start?"
msgstr "要開始了?"

msgctxt "reminders_due:3"
msgid "You said you would do:"
msgstr "您說過您將會:"

msgctxt "reminders_due:4"
msgid "You're supposed to start:"
msgstr "假設您開始:"

msgctxt "reminders_due:5"
msgid "Time to start:"
msgstr "該開始:"

msgctxt "reminders_due:6"
msgid "It's time!"
msgstr "時候到了!"

msgctxt "reminders_due:7"
msgid "Excuse me! Time for"
msgstr "抱歉! 該做"

msgctxt "reminders_due:8"
msgid "You free? Time to"
msgstr "有空?是時候該做"

msgctxt "reminders_snooze:0"
msgid "Don't be lazy now!"
msgstr "別想偷懶喔!"

msgctxt "reminders_snooze:1"
msgid "Snooze time is up!"
msgstr "休息時間過囉!"

msgctxt "reminders_snooze:2"
msgid "No more snoozing!"
msgstr "別再睡囉!"

msgctxt "reminders_snooze:3"
msgid "Now are you ready?"
msgstr "您現在準備好了?"

msgctxt "reminders_snooze:4"
msgid "No more postponing!"
msgstr "不能再延後了!"

msgctxt "reminder_responses:0"
msgid "I've got something for you!"
msgstr "我有些事想麻煩您!"

msgctxt "reminder_responses:1"
msgid "Ready to put this in the past?"
msgstr "是時候該讓這事成為過去了?"

msgctxt "reminder_responses:2"
msgid "Why don't you get this done?"
msgstr "為何這事還沒完成?"

msgctxt "reminder_responses:3"
msgid "How about it? Ready tiger?"
msgstr "現在狀況如何了?"

msgctxt "reminder_responses:4"
msgid "Ready to do this?"
msgstr "準備執行這件事了嗎?"

msgctxt "reminder_responses:5"
msgid "Can you handle this?"
msgstr "您能處理這件事?"

msgctxt "reminder_responses:6"
msgid "You can be happy! Just finish this!"
msgstr "當您完成這件事，您會感到愉快!"

msgctxt "reminder_responses:7"
msgid "I promise you'll feel better if you finish this!"
msgstr "我保證，這事做完您會覺得好過些!"

msgctxt "reminder_responses:8"
msgid "Won't you do this today?"
msgstr "您今天還不做?"

msgctxt "reminder_responses:9"
msgid "Please finish this, I'm sick of it!"
msgstr "我受夠了!麻煩完成這事!"

msgctxt "reminder_responses:10"
msgid "Can you finish this? Yes you can!"
msgstr "您可完成這事?絕對可以!"

msgctxt "reminder_responses:11"
msgid "Are you ever going to do this?"
msgstr "您曾經開始過執行這件事?"

msgctxt "reminder_responses:12"
msgid "Feel good about yourself! Let's go!"
msgstr "來個自我感覺良好吧!"

msgctxt "reminder_responses:13"
msgid "I'm so proud of you! Lets get it done!"
msgstr "我以你為榮! 讓我們完成吧!"

msgctxt "reminder_responses:14"
msgid "A little snack after you finish this?"
msgstr "當您完成，給你的小獎勵如何?"

msgctxt "reminder_responses:15"
msgid "Just this one task? Please?"
msgstr "只有這件事?別鬧了!"

msgctxt "reminder_responses:16"
msgid "Time to shorten your todo list!"
msgstr "是時候清理工作清單了!"

msgctxt "reminder_responses:17"
msgid "Are you on Team Order or Team Chaos? Team Order! Let's go!"
msgstr "您所在的隊伍是整裝待發的還是雜亂無章的？整裝待發的！我們出發！"

msgctxt "reminder_responses:18"
msgid "Have I mentioned you are awesome recently? Keep it up!"
msgstr "我最近不是說過您做得不錯嗎？堅持啊！"

msgctxt "reminder_responses:19"
msgid "A task a day keeps the clutter away... Goodbye clutter!"
msgstr "一天一件事，天下大亂也不關我的事……再見啦，亂子！"

msgctxt "reminder_responses:20"
msgid "How do you do it? Wow, I'm impressed!"
msgstr "您怎麼做到的呀？哇，我真佩服了！"

msgctxt "reminder_responses:21"
msgid "You can't just get by on your good looks. Let's get to it!"
msgstr "不管您有多帥多美，您也不能拿來維持生活的。讓我們準備做點實事吧！"

msgctxt "reminder_responses:22"
msgid "Lovely weather for a job like this, isn't it?"
msgstr "天氣不錯呀，是時候搞定這種工作了，不是嗎？"

msgctxt "reminder_responses:23"
msgid "A spot of tea while you work on this?"
msgstr "您做這件事情時是不是想來杯茶呢？"

msgctxt "reminder_responses:24"
msgid ""
"If only you had already done this, then you could go outside and play."
msgstr "要是您已經做完這件事，您就可以到外面玩了。"

msgctxt "reminder_responses:25"
msgid "It's time. You can't put off the inevitable."
msgstr "是時候了。要做的事情總是要做的。"

msgctxt "reminder_responses:26"
msgid "I die a little every time you ignore me."
msgstr "您每次不理我，我都被折磨得死去活來的。"

msgctxt "postpone_nags:0"
msgid "Please tell me it isn't true that you're a procrastinator!"
msgstr "別告訴我事實上你是會拖延的人!"

msgctxt "postpone_nags:1"
msgid "Doesn't being lazy get old sometimes?"
msgstr "有時懶散會使人變老!"

msgctxt "postpone_nags:2"
msgid "Somewhere, someone is depending on you to finish this!"
msgstr "有些人正在哪裡等你完成這件事呢!"

msgctxt "postpone_nags:3"
msgid "When you said postpone, you really meant 'I'm doing this', right?"
msgstr "當你說要延期時,是表示你正在做是嗎?"

msgctxt "postpone_nags:4"
msgid "This is the last time you postpone this, right?"
msgstr "這是您最後一次延期對吧?"

msgctxt "postpone_nags:5"
msgid "Just finish this today, I won't tell anyone!"
msgstr "今天完成我不會告訴任何人!"

msgctxt "postpone_nags:6"
msgid "Why postpone when you can um... not postpone!"
msgstr "您可以完成時為何需要延期?別延期!"

msgctxt "postpone_nags:7"
msgid "You'll finish this eventually, I presume?"
msgstr "我可以假設你有潛力完成?"

msgctxt "postpone_nags:8"
msgid "I think you're really great! How about not putting this off?"
msgstr "我覺得您很棒!何不把這完成?"

msgctxt "postpone_nags:9"
msgid "Will you be able to achieve your goals if you do that?"
msgstr "假如您做了將會達到您的目標?"

msgctxt "postpone_nags:10"
msgid "Postpone, postpone, postpone. When will you change!"
msgstr "老是延期,何時才會改變?"

msgctxt "postpone_nags:11"
msgid "I've had enough with your excuses! Just do it already!"
msgstr "受夠藉口了! 快點做!"

msgctxt "postpone_nags:12"
msgid "Didn't you make that excuse last time?"
msgstr "上次你用過這藉口吧?"

msgctxt "postpone_nags:13"
msgid "I can't help you organize your life if you do that..."
msgstr "假如你這樣,我無法協助你..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in repeat plug-in
#. repeating plugin name
msgctxt "repeat_plugin"
msgid "Repeating Tasks"
msgstr "重複工作"

#. repeating plugin description
msgctxt "repeat_plugin_desc"
msgid "Allows tasks to repeat"
msgstr "允許工作重複"

#. slide 20a: checkbox for turning on/off repeats
msgctxt "repeat_enabled"
msgid "Repeats"
msgstr "重複"

#. slide 20b: button for "every x" part of repeat (%d -> repeat value)
#, c-format
msgctxt "repeat_every"
msgid "Every %d"
msgstr "每 %d"

#. hint when opening repeat interval
msgctxt "repeat_interval_prompt"
msgid "Repeat Interval"
msgstr "重複間隔"

#. slide 19b
msgctxt "repeat_never"
msgid "Make repeating?"
msgstr "要設置重複嗎？"

#. slide 20f
msgctxt "repeat_dont"
msgid "Don't repeat"
msgstr "不重複"

msgctxt "repeat_interval_short:0"
msgid "d"
msgstr "日"

msgctxt "repeat_interval_short:1"
msgid "wk"
msgstr "週"

msgctxt "repeat_interval_short:2"
msgid "mo"
msgstr "月"

msgctxt "repeat_interval_short:3"
msgid "hr"
msgstr "時"

msgctxt "repeat_interval_short:4"
msgid "min"
msgstr "分"

msgctxt "repeat_interval_short:5"
msgid "yr"
msgstr "年"

msgctxt "repeat_interval:0"
msgid "Day(s)"
msgstr "日"

msgctxt "repeat_interval:1"
msgid "Week(s)"
msgstr "星期"

msgctxt "repeat_interval:2"
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

msgctxt "repeat_interval:3"
msgid "Hour(s)"
msgstr "小時"

msgctxt "repeat_interval:4"
msgid "Minute(s)"
msgstr "分鐘"

msgctxt "repeat_interval:5"
msgid "Year(s)"
msgstr "年"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:0"
msgid "Forever"
msgstr "永遠重複"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:1"
msgid "Specific Day"
msgstr "具體的一天"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:2"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:3"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:4"
msgid "(day after)"
msgstr "（後天）"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:5"
msgid "Next Week"
msgstr "下星期"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:6"
msgid "In Two Weeks"
msgstr "兩星期內"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:7"
msgid "Next Month"
msgstr "下個月"

msgctxt "repeat_until_title"
msgid "Repeat until..."
msgstr "重複到……"

msgctxt "repeat_keep_going"
msgid "Keep going"
msgstr "繼續下去"

msgctxt "repeat_type:0"
msgid "from due date"
msgstr "自到期日"

msgctxt "repeat_type:1"
msgid "from completion date"
msgstr "自完成日"

#. task detail weekly by day ($I -> interval, ie 1 week, $D -> days, ie
#. Monday, Tuesday)
msgctxt "repeat_detail_byday"
msgid "$I on $D"
msgstr "$I 的 $D"

#. task detail for repeat from due date (%s -> interval)
#, c-format
msgctxt "repeat_detail_duedate"
msgid "Every %s"
msgstr "每隔 %s"

#. task detail for repeat until a specific date (%1$s -> interval, %2$s ->
#. finish date)
#, c-format
msgctxt "repeat_detail_duedate_until"
msgid ""
"Every %1$s\n"
"until %2$s"
msgstr ""
"每隔 %1$s\n"
"直到 %2$s"

#. task detail for repeat from completion date (%s -> interval)
#, c-format
msgctxt "repeat_detail_completion"
msgid "%s after completion"
msgstr "完成後 %s"

#. text for button when repeating task indefinitely
msgctxt "repeat_forever"
msgid "Repeat forever"
msgstr "永遠重複"

#. text for button when repeating task until specified date (%s -> date
#. string)
#, c-format
msgctxt "repeat_until"
msgid "Repeat until %s"
msgstr "重複到 %s"

#. text for confirmation dialog after repeating a task (%s -> task title)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_title"
msgid "Rescheduling task \"%s\""
msgstr "重新安排“%s”這項任務工作"

#. text for confirmation dialog after repeating a task for the last time (%s
#. -> task title)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_title_last_time"
msgid "Completed repeating task \"%s\""
msgstr "已經完成“%s”這項重複任務工作"

#. text for when a repeating task was rescheduled (%1$s -> encouragment
#. string, %2$s -> old due date, %3$s -> new due date)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_bubble"
msgid "%1$s I've rescheduled this repeating task from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 我已經重新安排了這項重複任務工作，截止日期由%2$s 變成%3$s"

#. text for when a repeating task was rescheduled but didn't have a due date
#. yet, (%1$s -> encouragement string, %2$s -> new due date)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_bubble_no_date"
msgid "%1$s I've rescheduled this repeating task to %2$s"
msgstr "%1$s 我已經重新安排了這項重複任務工作，截止日期為%2$s"

#. text for when a repeating task was rescheduled for the last time (%1$s ->
#. repeat end date, %2$s -> encouragement string)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_bubble_last_time"
msgid "You had this repeating until %1$s, and now you're all done. %2$s"
msgstr "您設置了這項任務工作重複到%1$s，現在您已經圓滿完成。%2$s"

msgctxt "repeat_encouragement:0"
msgid "Good job!"
msgstr "做得好！"

msgctxt "repeat_encouragement:1"
msgid "Wow… I'm so proud of you!"
msgstr "哇噢... 我真為你驕傲！"

msgctxt "repeat_encouragement:2"
msgid "I love when you're productive!"
msgstr "每次您能做那麼多事情的時候，我都愛死您了！"

msgctxt "repeat_encouragement:3"
msgid "Doesn't it feel good to check something off?"
msgstr "勾掉一些任務工作的時候是不是很爽呀？"

msgctxt "repeat_encouragement_last_time:0"
msgid "Good job!"
msgstr "做得好！"

msgctxt "repeat_encouragement_last_time:1"
msgid "I'm so proud of you!"
msgstr "我真為您驕傲啊！"

msgctxt "repeat_encouragement_last_time:2"
msgid "I love when you're productive!"
msgstr "每次您能做那麼多事情的時候，我都愛死您了！"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ====================== Plugin Boilerplate ======================== =
#. label f​​or RMilk button in Task Edit Activity
msgctxt "rmilk_EOE_button"
msgid "Remember the Milk Settings"
msgstr "Remember the Milk 設定"

#. task detail showing RTM repeat information
msgctxt "rmilk_TLA_repeat"
msgid "RTM Repeating Task"
msgstr "RTM重複任務工作"

#. task detail showing item needs to be synchronized
msgctxt "rmilk_TLA_sync"
msgid "Needs synchronization with RTM"
msgstr "需要與 RTM 同步"

#. filters header: RTM
msgctxt "rmilk_FEx_header"
msgid "Remember the Milk"
msgstr "記得登錄the Milk。"

#. filter category for RTM lists
msgctxt "rmilk_FEx_list"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. RTM list filter title (%s => list)
#, c-format
msgctxt "rmilk_FEx_list_title"
msgid "RTM List '%s'"
msgstr "RTM 列表 '%s'"

#. ======================= MilkEditActivity ======================== ==
#. RTM edit activity Title
msgctxt "rmilk_MEA_title"
msgid "Remember the Milk"
msgstr "記得登錄the Milk。"

#. RTM edit List Edit Label
msgctxt "rmilk_MEA_list_label"
msgid "RTM List:"
msgstr "RTM 列表："

#. RTM edit Repeat Label
msgctxt "rmilk_MEA_repeat_label"
msgid "RTM Repeat Status:"
msgstr "RTM 重複狀態："

#. RTM edit Repeat Hint
msgctxt "rmilk_MEA_repeat_hint"
msgid "i.e. every week, after 14 days"
msgstr "例如：每星期，14天后"

#. ======================== MilkPreferences ======================= ===
#. Milk Preferences Title
msgctxt "rmilk_MPr_header"
msgid "Remember the Milk"
msgstr "記得登錄the Milk。"

#. ======================= MilkLoginActivity ======================== =
#. RTM Login Instructions
msgctxt "rmilk_MLA_label"
msgid "Please Log In and Authorize Astrid:"
msgstr "請登陸並授權 Astrid："

#. Login Error Dialog (%s => message)
#, c-format
msgctxt "rmilk_MLA_error"
msgid ""
"Sorry, there was an error verifying your login. Please try again. \n"
"\n"
" Error Message: %s"
msgstr ""
"抱歉，登陸錯誤。請再試一次。\n"
"\n"
" 錯誤信息：%s"

#. ======================== Synchronization ======================= ===
#. title for notification tray when synchronizing
msgctxt "rmilk_notification_title"
msgid "Astrid: Remember the Milk"
msgstr "同步到網站 \"別忘記牛奶\""

#. Error msg when io exception with rmilk
msgctxt "rmilk_ioerror"
msgid ""
"Connection Error! Check your Internet connection, or maybe RTM servers "
"(status.rememberthemilk.com), for possible solutions."
msgstr "連接錯誤！請檢查網絡鏈接或RTM 服務器(status.rememberthemilk.com)。"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Subtasks Help Introduction
msgctxt "subtasks_help_title"
msgid "Sort and Indent in Astrid"
msgstr "在 Astrid 中排序並縮進"

msgctxt "subtasks_help_1"
msgid "Tap and hold to move a task"
msgstr "輕點並按住一項任務工作來移動它"

msgctxt "subtasks_help_2"
msgid "Drag vertically to rearrange"
msgstr "垂直拖動以重新整理"

msgctxt "subtasks_help_3"
msgid "Drag horizontally to indent"
msgstr "水平拖動以縮進"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in tag plug-in
#. =============================================== Task Edit Controls ==
#. Tags label
msgctxt "TEA_tags_label"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. Tags label long version
msgctxt "TEA_tags_label_long"
msgid "Put task on one or more lists"
msgstr "把任務工作放入一個或多個列表上"

#. slide 16h: Tags none
msgctxt "TEA_tags_none"
msgid "None"
msgstr "無"

#. Tags hint
msgctxt "TEA_tag_hint"
msgid "New list"
msgstr "新建列表"

#. Tags dropdown
#. =============================================== Task List Controls ==
#. menu item for tags
#. ================================================ ========== Extras ==
#. Context Item: show tag
#. slide 25a: Dialog: new list
msgctxt "tag_new_list"
msgid "New List"
msgstr "新列表"

#. Dialog: list saved
#. Dialog: task created without title
msgctxt "tag_no_title_error"
msgid "Please enter a name for this list first!"
msgstr "請先為此列表鍵入一個名稱！"

#. ================================================ ========== Filters ==
#. filter button to add tag
msgctxt "tag_FEx_add_new"
msgid "New"
msgstr "添加"

#. filter header for tags
msgctxt "tag_FEx_header"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. filter header for tags user created
#. filter header for tags, shared with user
#. filter header for tags which have no active tasks
#. slide 10d: filter for untagged tasks
msgctxt "tag_FEx_untagged"
msgid "Not in any List"
msgstr "不在任何列表"

#. clarifying title for people who have Google and Astrid lists
msgctxt "tag_FEx_untagged_w_astrid"
msgid "Not in an Astrid List"
msgstr "不在 Astrid 列表中"

#. slide 27a: %s => tag name
#. context menu option to rename a tag
msgctxt "tag_cm_rename"
msgid "Rename List"
msgstr "重命名列表"

#. context menu option to delete a tag
msgctxt "tag_cm_delete"
msgid "Delete List"
msgstr "刪除列表"

#. context menu option to leave a shared list
msgctxt "tag_cm_leave"
msgid "Leave List"
msgstr "離開列表"

#. Dialog to confirm deletion of a tag (%s -> the name of the list to be
#. deleted)
#, c-format
msgctxt "DLG_delete_this_tag_question"
msgid "Delete this list: %s? (No tasks will be deleted.)"
msgstr "刪除列表%s 嗎？(不會刪除任務工作。)"

#. Dialog to confirm leaving a shared tag (%s -> the name of the shared list
#. to leave)
#, c-format
msgctxt "DLG_leave_this_shared_tag_question"
msgid "Leave this shared list: %s? (No tasks will be deleted.)"
msgstr "要離開這份共享列表嗎：%s？（不會刪除任何任務工作。）"

#. Dialog to rename tag
#, c-format
msgctxt "DLG_rename_this_tag_header"
msgid "Rename the list %s to:"
msgstr "重命名列表 %s 為："

#. Toast notification that no changes have been made
msgctxt "TEA_no_tags_modified"
msgid "No changes made"
msgstr "沒有變更"

#. Toast notification that a tag has been deleted (%1$s - list name, %2$d - #
#. tasks)
#, c-format
msgctxt "TEA_tags_deleted"
msgid "List %1$s was deleted, affecting %2$d tasks"
msgstr "列表%1$s 已刪除，影響了%2$d 項任務工作"

#. Toast notification that a shared tag has been left (%1$s - list name, %2$d
#. - # tasks)
#, c-format
msgctxt "TEA_tags_left"
msgid "You left shared list %1$s, affecting %2$d tasks"
msgstr "您離開了共享列表%1$s，影響到%2$d 個任務工作"

#. Toast notification that a tag has been renamed (%1$s - old name, %2$s - new
#. name, %3$d - # tasks)
#, c-format
msgctxt "TEA_tags_renamed"
msgid "Renamed %1$s with %2$s for %3$d tasks"
msgstr "%3$d 項任務工作由%1$s 重命名為%2$s。"

#. Tag case migration
msgctxt "tag_case_migration_notice"
msgid ""
"We've noticed that you have some lists that have the same name with "
"different capitalizations. We think you may have intended them to be the "
"same list, so we've combined the duplicates. Don't worry though: the "
"original lists are simply renamed with numbers (eg Shopping_1, "
"Shopping_2). If you don't want this, you can simply delete the new combined "
"list!"
msgstr ""
"我們留意到您有些列表的名稱是相同的，只是大寫的地方不同而已。我們認為您可能是打算將他們放在同一個列表，所以我們已經合併了這些重名列表。但不用擔心：原來的列"
"表僅僅用了數字來重命名（例如Shopping_1、Shopping_2）。如果您不想這樣，您可以直接刪除新合併的列表！"

#. Header for tag settings
msgctxt "tag_settings_title"
msgid "List Settings"
msgstr "設置："

#. Header for tag activity
#, c-format
msgctxt "tag_updates_title"
msgid "Activity: %s"
msgstr "活躍程度：%s"

#. Delete button for tag settings
msgctxt "tag_delete_button"
msgid "Delete list"
msgstr "刪除列表"

#. slide 28d: Leave button for tag settings
msgctxt "tag_leave_button"
msgid "Leave this list"
msgstr "離開這份列表"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in timers plug-in
#. Task List: Start Timer button
#. Task List: Stop Timer button
#. Android Notification Title (%s => # tasks)
#, c-format
msgctxt "TPl_notification"
msgid "Timers Active for %s!"
msgstr "秒錶啟動了 %s！"

#. Filter Header for Timer plugin
#. Filter for Timed Tasks
msgctxt "TFE_workingOn"
msgid "Tasks Being Timed"
msgstr "任務工作已開始計時"

#. Title for TEA
msgctxt "TEA_timer_controls"
msgid "Timer Controls"
msgstr "定時器控件"

#. Edit Notes: create comment for when timer is started
msgctxt "TEA_timer_comment_started"
msgid "started this task:"
msgstr "已經開始了這項任務工作："

#. Edit Notes: create comment for when timer is stopped
msgctxt "TEA_timer_comment_stopped"
msgid "stopped doing this task:"
msgstr "已經停止了這項任務工作："

#. Edit Notes: comment to notify how long was spent on task
msgctxt "TEA_timer_comment_spent"
msgid "Time spent:"
msgstr "已經花費時間："

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Update string from activity codes %1$s - user, %2$s - target name, %3$s -
#. message, %4$s - other_user
#. NOTE TO TRANSLATORS: things beginning with $link_ are special tokens we use
#. for string formatting. Please do not translate this part of the string.
#, c-format
msgctxt "update_string_friends"
msgid "%1$s is now friends with %2$s"
msgstr "%1$s 現在和 %2$s 成了朋友"

#, c-format
msgctxt "update_string_request_friendship"
msgid "%1$s wants to be friends with you"
msgstr "%1$s 想和您成為朋友"

#. slide 22e
#, c-format
msgctxt "update_string_confirmed_friendship"
msgid "%1$s has confirmed your friendship request"
msgstr "%1$s 已經確認了您的交友請求"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_created"
msgid "%1$s created this task"
msgstr "%1$s 創建了這項任務工作"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_created_global"
msgid "%1$s created $link_task"
msgstr "%1$s 創建了 $link_task"

#. slide 24 b and c
#, c-format
msgctxt "update_string_task_created_on_list"
msgid "%1$s added $link_task to this list"
msgstr "%1$s 添加了$link_task 到這個列表"

#. slide 22c
#, c-format
msgctxt "update_string_task_completed"
msgid "%1$s completed $link_task. Huzzah!"
msgstr "%1$s 完成了 $link_task。好哇！"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_uncompleted"
msgid "%1$s un-completed $link_task."
msgstr "%1$s 未完成 $link_task。"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_tagged"
msgid "%1$s added $link_task to %4$s"
msgstr "%1$s 添加了 $link_task 給 %4$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_tagged_list"
msgid "%1$s added $link_task to this list"
msgstr "%1$s 添加了$link_task 到這個列表"

#. slide 22d
#, c-format
msgctxt "update_string_task_assigned"
msgid "%1$s assigned $link_task to %4$s"
msgstr "%1$s 把 $link_task 分配到 %4$s"

#. slide 24d
#, c-format
msgctxt "update_string_default_comment"
msgid "%1$s commented: %3$s"
msgstr "%1$s 發表道：%3$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_comment"
msgid "%1$s Re: $link_task: %3$s"
msgstr "%1$s 答复：$link_task：%3$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_tag_comment"
msgid "%1$s Re: %2$s: %3$s"
msgstr "%1$s 答复：%2$s：%3$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_tag_created"
msgid "%1$s created this list"
msgstr "%1$s 創建了這個列表"

#, c-format
msgctxt "update_string_tag_created_global"
msgid "%1$s created the list %2$s"
msgstr "%1$s 創建了此列表：%2$s"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Voice Add Prompt Text
msgctxt "voice_create_prompt"
msgid "Speak to create a task"
msgstr "請說話以建立工作"

msgctxt "voice_edit_title_prompt"
msgid "Speak to set task title"
msgstr "請說話以設定工作主旨"

msgctxt "voice_edit_note_prompt"
msgid "Speak to set task notes"
msgstr "請說話以設定工作備註"

#. Preference: Task List recognition-service is not installed, but available
msgctxt "EPr_voiceInputInstall_dlg"
msgid ""
"Voice-input is not installed.\n"
"Do you want to go to the market and install it?"
msgstr "語音輸入功能尚未安裝。您要連上市集並安裝嗎?"

#. Preference: Task List recognition-service is not available for this system
msgctxt "EPr_voiceInputUnavailable_dlg"
msgid ""
"Unfortunately voice-input is not available for your system.\n"
"If possible, please update Android to 2.1 or later."
msgstr ""
"很抱歉語音輸入功能不支援您的系統。\n"
"如果可能，請升級至Android 2.1或更新的版本。"

#. Preference: Market is not available for this system
msgctxt "EPr_marketUnavailable_dlg"
msgid ""
"Unfortunately the market is not available for your system.\n"
"If possible, try downloading voice search from another source."
msgstr ""
"很抱歉您的系統無法使用市集。\n"
"如果可能，請嘗試從其他來源下載語音搜尋功能。"

#. slide 38d: Preference: Task List Show Voice-button if recognition-service
#. is available
msgctxt "EPr_voiceInputEnabled_title"
msgid "Voice input"
msgstr "語音輸入"

#. slide 38a: Preference: voice button description (true)
msgctxt "EPr_voiceInputEnabled_desc_enabled"
msgid "Voice input button will be displayed in task list page"
msgstr "語音輸入按鍵會在工作清單畫面上顯示。"

#. Preference: voice button description (false)
msgctxt "EPr_voiceInputEnabled_desc_disabled"
msgid "Voice input button will be hidden on task list page"
msgstr "語音輸入按鍵會在工作清單畫面上隱藏。"

#. slide 38e: Preference: Task List Voice-button directly creates tasks
msgctxt "EPr_voiceInputCreatesTask_title"
msgid "Directly create tasks"
msgstr "直接建立工作"

#. Preference: Task List Voice-creation description (true)
msgctxt "EPr_voiceInputCreatesTask_desc_enabled"
msgid "Tasks will automatically be created from voice input"
msgstr "工作將會自動從語音輸入建立。"

#. slide 38b: Preference: Task List Voice-creation description (false)
msgctxt "EPr_voiceInputCreatesTask_desc_disabled"
msgid "You can edit the task title after voice input finishes"
msgstr "語音輸入結束後您可以編輯工作主旨。"

#. slide 38f: Preference: Voice reminders if TTS-service is available
msgctxt "EPr_voiceRemindersEnabled_title"
msgid "Voice reminders"
msgstr "語音提醒"

#. Preference: Voice reminders description (true)
msgctxt "EPr_voiceRemindersEnabled_desc_enabled"
msgid "Astrid will speak task names during task reminders"
msgstr "Astrid在工作提醒時會以語音說出工作名稱"

#. slide 38c: Preference: Voice reminders description (false)
msgctxt "EPr_voiceRemindersEnabled_desc_disabled"
msgid "Astrid will sound a ringtone during task reminders"
msgstr "Astrid在工作提醒時將會播放鈴聲"

#. slide 32d: Preference Category: Voice Title
msgctxt "EPr_voice_header"
msgid "Voice input settings"
msgstr "語音輸入設定"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. slide 30a
msgctxt "welcome_setting"
msgid "Show tutorial"
msgstr "顯示教程"

msgctxt "welcome_title_1"
msgid "Welcome to Astrid!"
msgstr "歡迎使用Astrid!"

#. slide 2a
msgctxt "welcome_title_2"
msgid "Make lists"
msgstr "創建列表"

#. slide 3a
msgctxt "welcome_title_3"
msgid "Switch between lists"
msgstr "在列表間切換"

#. slide 4a
msgctxt "welcome_title_4"
msgid "Share lists"
msgstr "分享列表"

#. slide 5a
msgctxt "welcome_title_5"
msgid "Divvy up tasks"
msgstr "分攤任務工作"

#. slide 6a
msgctxt "welcome_title_6"
msgid "Provide details"
msgstr "提供詳情"

#. slide 7a
msgctxt "welcome_title_7"
msgid ""
"Connect now\n"
"to get started!"
msgstr ""
"現在就聯網 \n"
"開始使用吧！"

msgctxt "welcome_title_7_return"
msgid "That's it!"
msgstr "搞定！"

#. slide 1b
msgctxt "welcome_body_1"
msgid ""
"The perfect personal to-do list \n"
"that works great with friends"
msgstr ""
"完美的個人任務工作列表 \n"
"和朋友們互動超級好用"

#. slide 2b
msgctxt "welcome_body_2"
msgid ""
"Great for any list:\n"
"read, watch, buy, visit!"
msgstr ""
"任何列表都超牛：\n"
"閱讀、觀看、購買、訪問都是超強的！"

#. slide 3b
msgctxt "welcome_body_3"
msgid ""
"Tap the list title \n"
"to see all your lists"
msgstr ""
"輕點列表標題 \n"
"查看您所有的列表"

#. slide 4b
msgctxt "welcome_body_4"
msgid ""
"Share lists with \n"
"friends, housemates,\n"
"or your sweetheart!"
msgstr ""
"和朋友、室友、\n"
"或者您的愛人 \n"
"分享精彩繽紛的列表吧！"

#. slide 5b
msgctxt "welcome_body_5"
msgid ""
"Never wonder who's\n"
"bringing dessert!"
msgstr ""
"不用猜想誰會 \n"
"帶甜點來喔！"

#. slide 6b
msgctxt "welcome_body_6"
msgid ""
"Tap to add notes,\n"
"set reminders,\n"
"and much more!"
msgstr ""
"輕點即可添加便箋 \n"
"設置提示還有更多功能呢！"

msgctxt "welcome_body_7"
msgid "Login"
msgstr "登陸"

msgctxt "welcome_body_7_return"
msgid "Tap Astrid to return."
msgstr "拍拍 Astrid 返回。"

#. slide 1c
msgctxt "welcome_next"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for power pack widget
msgctxt "PPW_widget_42_label"
msgid "Astrid Premium 4x2"
msgstr "Astrid 尊貴版 4x2"

msgctxt "PPW_widget_43_label"
msgid "Astrid Premium 4x3"
msgstr "Astrid 尊貴版 4x3"

msgctxt "PPW_widget_44_label"
msgid "Astrid Premium 4x4"
msgstr "Astrid 尊貴版 4x4"

msgctxt "PPW_widget_v11_label"
msgid "Astrid Scrollable Premium"
msgstr "Astrid 可卷式高級版本"

msgctxt "PPW_widget_custom_label"
msgid "Astrid Custom Launcher Premium"
msgstr "Astrid 自定義高級版本"

msgctxt "PPW_widget_custom_launcherpro_label"
msgid "Astrid Launcher Pro Premium"
msgstr "Astrid 專業高級版本"

msgctxt "PPW_configure_title"
msgid "Configure Widget"
msgstr "配置小工具"

msgctxt "PPW_color"
msgid "Widget color"
msgstr "小工具顏色"

msgctxt "PPW_enable_calendar"
msgid "Show calendar events"
msgstr "顯示日曆事件"

msgctxt "PPW_disable_encouragements"
msgid "Hide encouragements"
msgstr "隱藏打氣助威語"

msgctxt "PPW_show_dates"
msgid "Show due dates"
msgstr "顯示截止日期"

msgctxt "PPW_filter"
msgid "Select Filter"
msgstr "選擇過濾器"

msgctxt "PPW_due"
msgid "Due:"
msgstr "到期日："

msgctxt "PPW_past_due"
msgid "Past Due:"
msgstr "逾期未完成："

msgctxt "PPW_old_astrid_notice"
msgid ""
"You need at least version 3.6 of Astrid in order to use this widget. Sorry!"
msgstr "最低限度您也需要Astrid 的3.6 版本才能使用這個小工具。不好意思！"

msgctxt "PPW_encouragements:0"
msgid "Hi there!"
msgstr "嘿，您好！"

msgctxt "PPW_encouragements:1"
msgid "Have time to finish something?"
msgstr "有時間搞定一些事兒嗎？"

msgctxt "PPW_encouragements:2"
msgid "Gosh, you are looking suave today!"
msgstr "天啊，您今天挺溫雅的嘛！"

msgctxt "PPW_encouragements:3"
msgid "Do something great today!"
msgstr "今天做點大事兒吧！"

msgctxt "PPW_encouragements:4"
msgid "Make me proud today!"
msgstr "今天來讓我為您驕傲一下吧！"

msgctxt "PPW_encouragements:5"
msgid "How are you doing today?"
msgstr "您今天好嗎？"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:0"
msgid "Good morning!"
msgstr "早上好！"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:1"
msgid "Good afternoon!"
msgstr "下午好！"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:2"
msgid "Good evening!"
msgstr "晚上好！"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:3"
msgid "Late night?"
msgstr "昨晚？"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:4"
msgid "It's early, get something done!"
msgstr "現在很早，來搞定一些事兒吧！"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:5"
msgid "Afternoon tea, perhaps?"
msgstr "去下午茶，好嗎？"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:6"
msgid "Enjoy the evening!"
msgstr "好好享受這個夜晚！"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:7"
msgid "Sleep is good for you, you know!"
msgstr "睡眠對您是有好處的，知道不！"

#, c-format
msgctxt "PPW_encouragements_completed:0"
msgid "You've already completed %d tasks!"
msgstr "您已經完成了 %d 項任務工作啦！"

#, c-format
msgctxt "PPW_encouragements_completed:1"
msgid "Score in life: %d tasks completed"
msgstr "生活評分：已經完成了%d 項任務工作"

#, c-format
msgctxt "PPW_encouragements_completed:2"
msgid "Smile! You've already finished %d tasks!"
msgstr "笑一笑唄！您已經完成了%d 項任務工作啦！"

msgctxt "PPW_encouragements_none_completed"
msgid "You haven't completed any tasks yet! Shall we?"
msgstr "您還沒有完成任何一項任務工作喔！我們一起開始好嗎？"

msgctxt "PPW_colors:0"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgctxt "PPW_colors:1"
msgid "White"
msgstr "白色"

msgctxt "PPW_colors:2"
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

msgctxt "PPW_colors:3"
msgid "Translucent"
msgstr "半透明"

msgctxt "PPW_widget_dlg_text"
msgid "This widget is only available to owners of the PowerPack!"
msgstr "這種小工具只提供給PowerPack 所有者呀！"

msgctxt "PPW_widget_dlg_ok"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#, c-format
msgctxt "PPW_demo_title1"
msgid "Items on %s will go here"
msgstr "%s 上的小工具將會放到這裡"

msgctxt "PPW_demo_title2"
msgid "Power Pack includes Premium Widgets..."
msgstr "Power Pack 包含尊貴版小工具（Premium Widgets）……"

msgctxt "PPW_demo_title3"
msgid "...voice add and good feelings!"
msgstr "…語音添加、感覺很棒！"

msgctxt "PPW_demo_title4"
msgid "Tap to learn more!"
msgstr "輕點一下，了解更多！"

msgctxt "PPW_info_title"
msgid "Free Power Pack!"
msgstr "免費的 Power Pack！"

msgctxt "PPW_info_signin"
msgid "Sign in!"
msgstr "登錄！"

msgctxt "PPW_info_later"
msgid "Later"
msgstr "稍後"

msgctxt "PPW_unlock_howto"
msgid ""
"Share lists with friends! Unlock the free Power Pack when 3 friends sign up "
"with Astrid."
msgstr "和朋友們分享列表吧！當有三位朋友來Astrid 註冊，您就可以開啟免費的Power Pack 了。"

msgctxt "PPW_check_button"
msgid "Get the Power Pack for free!"
msgstr "來免費獲取 Power Pack 吧！"

msgctxt "PPW_check_share_lists"
msgid "Share lists!"
msgstr "來分享列表吧！"

msgctxt "PPW_api_level"
msgid "Sorry! This widget is only supported on Android 3.0 or higher."
msgstr "對不起！此工具只支持安桌3.0及以上版本。"

msgctxt "EPr_widget_enabled_title"
msgid "Enable/Disable Widgets"
msgstr "允許／不允許小工具運行"

msgctxt "PPW_restart_for_enabled_state"
msgid "You may need to restart your phone for this change to take effect."
msgstr "您也許需要重啟您的手機來支持新設定的運行。"
